[垃圾波]國際米蘭球迷討論區 3

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

打吡 18:30

nagatomo

古巴打今日會去波米會度睇波?

終於爆左1001，今晚咩陣容？

原來貼左
長友我仲以為賣左，咁耐唔見

Forza inter

古巴今日又有波入喎

長友正選 好小見 同埋潛左水好耐既m6返返黎
等睇轉3後

基本啦中超！

Eng link

Forza Inter

北看台型到

無諗到真係用長友 可能上次a15俾對打爆嚇親

2邊都係中國米蘭

早場！打吡！上呀國米

啲防守

好垃圾

gag

82接應到就正啦

簡慕華又鳩斬

不停鳩斬....

長友好多交收....

米度爾

米度爾慢撚到

1:0 簡慕華

不過咁早除衫好不智

C87

82又差啲

2:0 82終於入

GG

82

爽死 p44勁到

c87個球真係好靚

82咁串，冇牌算好彩

大快人心

伊卡迪心口照俾P44嗰下

反82仲有咩講牙

一直搵個球證講點解唔比牌，啲動作又咁串

開始

咪就係

Eder

有冇機會出加比高

咁好咁傻豬啦

最後10分鐘玩3後防

2:1要平安鐘時間啦

完未

痴線，補多分幾鐘

屌

屌 ON9

屌你老母

AC米蘭我屌你老母

咩料呀diu

垃圾AC米蘭
狗嚟㗎屌

補埋個角球真係

角球未開就已經96分鐘，真係黑

屌你老母！

嬲爆

其實都唔緊要 反正唔踢歐霸仲好

臨尾咁都跌翻兩分出黎

換梅里路係敗筆，放棄中場控制任人攻。尾段時間大多數場面都喺我地後半場進行，比人壓住咗，唔多唔少都係關呢個換人事。換Eder同B11我都理解，放棄中場真係輸球關鍵。

Pioli真係好膠 懷疑一開始連勝真係打士氣波

冷靜去諗，無得怪人，自己人守唔住
雖則我都覺角球果吓／b11射完就可以吹

Nagatomo、Kondogbia值得讚。
長友守suso守得異常地好，不難佢打呢類翼係好似幾有心得。反而右邊比迪路打到啪啪聲，D33 C87 Medel都守唔住 Kondogbia好穩陣，啲護守同搶截都唔錯，個波喺佢到會好安心。

迪路菲奧真係右路係咁爆
唔夠快追唔到無法..係聯防下算守得唔差
至少有幾次封到佢去底線/出唔波/cut唔到入中路

最尾失果球真係時也命也
最後唔集中差少少
咁樣無兩分，最後6場波都唔知攞唔攞到6分

我都想我地有呢類型嘅翼 爆人可以好簡單 唔洗左扭右扭 落到底又唔係鳩斬

中國佬睇完呢場都和到 Pioli今季係咁大 下季又夠鐘換帥

明明岩岩上任果時打d中路波好地地
冬季一完鳩斬360 都唔知去到幾個教先解決到呢個問題

Pioli技窮....
又要揾過新教頭
又要由頭執過隊波
難得下年開始入前四有返歐聯踢.
咁動亂真係無咩信心

要換教練就真係完季即換，唔好搞到今年咁開波先嚟換，同埋就唔好買果啲咩加比高返嚟，開始理解呢隊波要嘅係提升即戰力，唔係潛力新星
不過如果唔係施蒙尼，下個教練下場都會係一樣，反而Pioli壓得住班大帝，所以我諗目前都係繼續用佢好啲。

唉 首個打吡入球 同埋佢今場真係踢得好好

壓得住班大帝？梗係架...全部有正選！
後備都無「大帝」.....

買潛力新星無問題
問題係買完唔用
仲有球隊係要買D唔同類型既進攻球員
而家前線踢到毫無變化，只要前線3人組其中一個死火就令到成個進攻模式組織死火

至少唔會好似迪保亞果類教練咁 搞到成班友喺到叫春 B77無得踢依加都未嘈嘈閉

G96真係一個迷 唔明點解唔用 反而gag一嚟就用

不過無進攻套路真係死症嚟 死攻右路鳩斬 有時會諗究竟C87嘅功能係咪得過人落底傳中 但其實唔係囉 啲one-two幾正 呢班波打多啲中路實好撚正

gag真係好即食，係中場無論係進攻定係攔截個作用都好明顯係好，G96連想睇下佢表現嘅機會都冇唔評論
C87依家真係得返啲鳩斬，細膩少少嘅進攻都好少見到，但係又成日比佢-6咁入到波，仲有最近P44真係幾沉，搞到2邊都啞晒火咁

G96如果比壓力國米既 應該一係佢走一係Pioli走...

我相信國米高層咁on 9 實放gabigol

實係加比高走啦

Mario好似都有不滿了，不過都合理，無啦啦換走佢，直接搞到輸波

都唔應該換佢... 一轉3後防 中場2個就失左位....

佢好勤力，前後都不停逼搶同追波，換佢係好不智

又開始吹換帥同夏季果1.5億點洗

Zenetti:

"We were winning for seven years in a row so it was perfectly natural that (would end), at a time when the ownership changed twice in three years," he said.

"Now we are at the stage of trying to build an important team ... where the club wants to be in the best 10 in the world. That is what we are working for but you can't do that overnight. You need time, a strategic plan."

He said it was not just a case of the new owners trying to buy their way out of trouble.

"You do it by building a team with good players but also with human values and with planning," he said.

"If we also buy players in the future that will help...but we have to spend intelligently, choosing players who fit in with what we are looking for."

"The first thing we are looking to do is get back into (the Champions League), where we feel at home."

Rivals AC Milan's new Chinese owners have said they were planning to invest in a stadium. Zanetti said Inter would be happy to jointly renovate San Siro, possibly reducing its capacity to improve the atmosphere.

"Inter has been ready with the project for more than one year," he said. "I hope that this situation can be resolved quickly."

"San Siro is one of the most beautiful stadiums in the world and to remodel this stadium and bring new alternatives within the stadium would be a fundamental strategy for us," he added.

He said that Inter's fans could rest assured Suning would respect the club's traditions.

"Suning has great respect for the identity and history of the club and for that reason we are working together to get Inter back to the big competitions," he said.

Zanetti, who retired three seasons ago at the age of 40, said he was still learning the ropes in his new role.

"For me it's a big challenge and I thank the owners who have shown me a lot of confidence and made me an important part of the club," he said.

"As soon as I got to Inter (in 1995), I realised it was going to be my home. It's a club that for me has, is and always will be very important."

唔知有咩人好換

中堅 左閘 左翼/右翼 攻中(如果班尼加走左) 同埋82既後備

（FF）希望施蒙尼肯黎

傳就話開5年約合共5000萬歐羅請施蒙尼或者干地，不過都係比我地ff下打下飛機多
後備人選就樸治天奴同安拿利
但係我覺得4個都冇咩可能會嚟
如果又搵返文仔咁就好睇下

仲要比施蒙尼果2500萬解約費

比啦蘇寧

Inter has been fined 10,000 Euros following the derby match last weekend for throwing a bottled onto the field which almost hit an assistant referee

“for Inter supporters, on the 2nd minute of the first half, threw a bottle of 1.5 liter plastic on the field, capped and partially filled with water falling at close range by an assistant referee, without hitting him”

做乜鳩 又罰

Inter pursuing Tottenham defenders Walker & Alderweireld: the situation

After a stretch of disappointing results, Inter is looking to the future. As reported by Sky Sport, the main focus is on the defense on top of the familiar names of Manolas, Rudiger, De Vrij and Samir the nerazzurri are also looking in England. Inter is in fact interested in two Tottenham players Kyle Walker and Toby Alderweireld. The Belgian central defender has an exit clause of 28 million and has already told Spurs he doesn't want to extend his contract- Inter has made the initial contacts with the player's entourage. Another option is Porto's Felipe a player they have scouted multiple times. Inter is focused on improving their defense next summer, their shopping list is growing.

Toby Alderweireld 正喎

Suning

扭加人工jet
Kane 同dele 續完約都拎頂薪高過佢

walker就算啦
大執啦今季

有無人有睇Uwants國米post 撐pioli同屌pioli大戰

古巴支持邊一邊

其實我覺得唔應該搞到Pioli好似唔屌得咁 如果係有錯 就連摩佬都可以鬧 鬧吓又唔係代表支持即刻炒佢
有Top Coach就即換可以話係大多數人認同

INTER ACHIEVES UEFA BREAK-EVEN TARGET FOR 2016/17
F.C. Internazionale is pleased to announce it has achieved its break-even target under the terms of Financial Fair Play
21/04/2017 - 16:30
MILAN - F.C. Internazionale Milano has today been informed by UEFA and the Club Financial Control Body that it has achieved the break-even target of a maximum deficit of €30 million for the reporting period 2016 under the terms of the Settlement Agreement signed with UEFA in 2015.

Thanks to this positive result the Club is not liable to pay the conditional amount of €7 million in withheld revenue.

The 2016 result follows a deficit break-even of €110 million for the reporting period 2015, an improvement of some €80 million.

According to the Settlement Agreement with UEFA the Club must achieve a break-even of €0 million for the period 2017.

Ausilio續約至2020年 都唔知叫開心定傷心好
里安無機會返國米

都唔會搵李安
Ausilio續約 管理層增加穩定性

佢答過有機會會返國米 但只係會返有莫拉堤既國米

佢依加喺邊😂

首發 長友

繼續失業

前面3個係咪掛住神主牌 郁都唔郁得

咁快又一個星期 又可以睇簡達華傳中3000次

話唔定又可以-6入波呢

求sopcast link

百屌成才

sop://

貼大床賣走k7未呀屌

走甩哂

漢丹真係橙

無眼睇

救到

漢丹

3:2

做乜柒

唉 屌你老母

4:2

pioli

Pioli

pioli

再見了PIOLI

咁樣比人炒場大既

應該完季就要走了

真係笑9死 換咗仲衰過唔換

屌你 如果施蒙尼肯黎 100m都比啦

82下下都入番球
都唔知話好彩定負碌

點解唔換加比高
5:2 都唔用新人係咩玩法

5輪5分

下年冇歐霸施蒙尼會黎?

5-4

5-4 夠膽入多球

做乜鳩呢場波

完

on撚9 5場不勝 對幾隊下遊加降班隊贏唔到 米蘭打吡比人反cup 今場下半場比人狂數 伊卡迪入幾多都救你唔到 我真係唔知係邊個問題了

之前講左

比森多反勝完已經講左之後18分拎到6分都算偷笑

依家暫時拎得1分

Player Team Goal Penalty goals First goals
A. Belotti Torino 25 2 14
E. Džeko Roma 25 1 9
M. Icardi Inter 24 3 8
G. Higuaín Juventus 23 0 9

依家得番82叫做仲有野爭下

應該會輸到尾 下場對拿玻里真係踩多我地幾腳 lets go Pioli

咁又唔會
似和到/贏

不過之後打熱拿亞 SASSUOLO應該都係失分
之後對拉素再失

上場5分鐘兩球 呢場我唔夠膽講啦 pioli打強隊等於笑話

講就咁講姐

拿波果3隻快馬除非PIOLI肯用下奇兵或者奇招
唔係既話基本上下場輸少當贏

無得揀之下換文仔真係成件事錯晒
連負碌足球都無埋 依加又唔炒得 炒咗又無人可以頂

唔會啦 估佢都係出原陣
gabigol果啲可以上jobsDB搵住工先

MOLA MOLA 又夠鐘轉帥

近2季成日都係咁
有一場踢得好
之後就踢到一pat屎咁直至換帥
上年文仔贏蛆之後就係
今年就6:1之後

Yes 最穩定係馬沙拉果期 穩定咁柒

原來c87已經助攻雙位數

文仔光環果然無得輸
無輪繼任人成績好壞都會有人話炒錯佢

文仔原來係英國睇緊阿妓對鏝

光咩環 我都唔鐘意文仔
只係換人都要換過個好啲 果時真係錯時機 臨開季換迪保亞 季中再換pioli 依加再差都要等到完季
咁情況下同比文仙尼教多季無分別 甚至仲衰 因為你炒都要有人可以比你換先得架嘛 正如依加炒咗請史巴列堤一樣唔知為乜

離別抱一抱？

文仔係幾時炒又唔會有時機錯既問題
文仔係熱身賽仲柒唔夠？定真係要開季柒幾場先再換？
定真係好似幻想咁熱身賽食屎正賽會識飛？
要迪保亞又好，Pioli又好？本身係咪真係無分別？
換走文仔本身就係因為唔想果套無腦-6繼續落去
迪保亞主張緊迫控傳、pioli主張簡單兩翼.
至少見到球隊係改善過，Pioli甚至以為係帶球隊復興既正確選擇

文仔會有咁既期望？

教練問題上，我認同呢刻鳩換等同無謂，咪等pioli帶埋呢5賽講再見
呢段時間慢慢選埋新教頭.搞清買人賣人建隊方向
係咪施蒙尼等名帥唔係關鍵
關鍵係要揾個適合教意甲球隊之餘仲要有權鎮住班大帝呀

老老豆豆我真係覺得無乜分別 後黎果兩個都係搞到好似臨時教頭咁，Pioli依加又係準備等炒。請埋啲二打六就算打法再轉都係教得果一陣就收檔，又要準備下一位再轉多次。
炒文仙尼最佳時機係pre-season之前，我都唔知點解佢同中國佬要傾咁耐先走。過咗先炒都無問題，你搵到岩既教練咪得，但問題就係搵唔到。
同樣道理依加都無謂炒pioli請另一個二打六，一係搵個Top coach，一係就等。

Last Inter player to score 24 goals in a Serie A season was Milito in 2011/12 [24 in 33 games]. Icardi has 24 in 31 (5 games left).

又岸鳩鳩過一季

咁只能講請教練只能睇名氣行先
如果唔使都倒不如由他繼續衰落去
我指下季教練...pioli點都由佢玩埋呢5場

F.C. INTERNAZIONALE STATEMENT

The Club confirms its full backing in Stefano Pioli and his staff. The squad will begin an extended ‘ritiro’ on Tuesday to prepare for the Napoli game

MILAN - Following Saturday’s result against ACF Fiorentina, the Club has called the entire first team squad in for an extended ‘ritiro’ at the Suning Training Centre at Appiano starting tomorrow Tuesday 25 April midday and lasting until the home game against S.S.C. Napoli on Sunday 30 April.

The manner of the defeat at Fiorentina was unacceptable for our supporters both in Italy and abroad, and we are determined to put this right. Everyone at the Club, from the players to all staff, is now focused on working as hard as possible to achieve the maximum result and finish the season strongly.

In order to achieve this, the Club confirms its full backing and that of the ownership in Stefano Pioli and his entire technical team. Pioli joined Inter at a difficult time and the work he has carried out together with his staff over the six months, since he joined the Club in November last year, has been exceptional and deserves our full respect. The Club will not be distracted by rumours circulated by those outside of the Club.

Our target remains to finish as a high as possible in Serie A and qualify for European competition, by giving the maximum in every match, and for the players to represent the Club’s colours with honour and pride as befits the history and tradition of this great Club.

國米官方聲明：全力支持皮奧利

上場不能接受，加長休息（好似部份球員現疲態：Miranda），但繼續支持皮奧利，專注餘下賽事，盡量爭取最好球季結果。目標仍是歐戰。

尾段好似有骨，唔滿意球員態度。

閉門加操，直至拿玻里比實先岩。

場場9斬

有傳蘇寧請到施蒙尼/干地黎 年薪由佢地寫

永遠得個傳字

好慘 呢季幾時完

Eto'o: 'Inter Champions or die trying'

Samuel Eto’o reveals he told Jose Mourinho’s Inter squad that they must “win the Champions League Final or die trying” in 2010.

That side became the first Italian club to win the Treble of Scudetto, Coppa Italia and Champions League by beating Bayern Munich.

“Mourinho did something that few others would’ve done,” revealed Eto’o on Sky Italia talk show ‘E po c’e Cattelan.’

“He gave his team talk ahead of the game, then said: ‘Now Samuel will tell us how we’ll win this evening.’ I have to thank him for that.

“In the Final you win if you step on to the field to win, not if you go out there to play. Each of us thought of how much we suffered to reach that point, winning against Chelsea and Barcelona, to get to a Final Inter hadn’t been in for 40 years.

“I said that I had played many Finals, but that was the most special. We had to do something for the people, for the Inter population who deserved it.

“I said ‘either we win the Champions League or we die trying. We’ve got to die on that pitch to bring home the cup or we’ll die because we don’t return to Milan with the Cup.’ Fortunately, it all went well.”

Inter won 2-0 on the night, on May 22 2010, thanks to a Diego Milito brace at the Santiago Bernabeu in Madrid.

吞精

西班牙媒體報導稱，馬德里體育會主帥施蒙尼拒絕了國際米蘭的邀請。

在干地確定留在車路士後，馬體會主帥施蒙尼成為了國際選帥的首選，媒體稱國際準備為施蒙尼提供一份豐厚的薪水，並且賦予他很大的轉會權利。同時，球隊體育總監奧西里奧還來到了西班牙和施蒙尼的教練團隊進行了會面。

不過《馬卡報》稱施蒙尼謝絕了國際的邀請，他目前準備繼續帶領馬體會征戰。

國際目前不得不考慮其他選擇，這其中包括羅馬主帥史柏尼迪。

冇名帥肯嚟

煙幕黎㗎

一定係費事未完季公怖...影響馬體會戰績
一定係
完季會正式公佈過黎㗎
明明施蒙尼放哂風會過國米㗎嘛

等我繼續射到地係先

國米係名帥墓地 無人會再黎
就算幾勁球員黎到都係一樣

新狗解班 應該係國米迷最開心
借又唔買斷 又要拖足2年係到嘈 降班抵死

抵啦 快d還錢

今晚Eder擔正

暫時守得算係咁
唔錯唔錯

中間都比人隊穿好多次喇喎

未失波咪就係唔錯囉

不過啱啱失波了

長友

笑9死

6場2分

據兩家意大利媒體報導，曼聯門將沙治奧羅美路將和國際米蘭簽約2年。

現年30歲的沙治奧羅美路本賽季在各項賽事只為曼聯出場了14次，他和曼聯的合同將在2018年6月到期，據悉他很可能重返意甲賽場。

據Mediaset Premium報導，他們得到消息，沙治奧羅美路已經在米蘭置業。而《全市場網》報導，沙治奧羅美路將和國際米蘭簽約2年。

另外，AC米蘭對他也有興趣，但無論他加盟米蘭城哪支球隊，他都將是後備門將。

沙治奧羅美路此前也有過在意大利征戰的經歷，他在2011-15賽季效力於森多利亞。

原來成個4月 國米先攞得1分

漢奸應該走了

屌你老母垃圾波

有人話國米唔想打歐霸，專心下年聯賽前4（意甲下年前4就有得入歐聯），所以刻意輸。
大家點睇

因為8月icc呀嘛
唔想打埋歐霸外圍賽添

典型跌落地拿返渣沙既講法

無能力就無能力啦！！
上前四都要單線作戰就咪日J夜J要復興國米啦

聽日對熱拿亞又係送分時間
m24 m25 一個停賽一個傷 得返m17係到

傳加比高正選

又無

又係假...
攻中用EDER 乜野事

點解唔用 mario 啦
起碼有個人協防駁腳...

扮轉陣打返442....？！

已經無心機睇呢隊國米

4424 唔吹12碼比人

輸波

出埋廢老 放棄場波

而家先出加比
坐左凍哂啦

彭迪夫係咪無慶祝

有出已經唔錯

出廢老 換走icardi

預計之後唔會贏呢季，所謂要逃歐霸

好似無

舉高雙手

12碼射失埋

彭迪夫提水提中左

十二碼都入唔到 除咗斬波你仲識乜牙

踢到一pat野咁
都抵輸架喇
踢起黎完全冇章法冇組織

睇完尋晚場波真係忍唔住入黎屌
利申我無睇曬，今年睇左7成左右啦
隊波既問題都唔係呢幾場輸先係咁，
講進攻，其實一路對中下游甚至有時對同級對手，都做到拎波壓住黎踢，但永遠勢係自己度個時就入唔到波，到人地一腳就搞掂你，明明本身猜得好地地，又硬係三閘線就斷左，巴打們話無章法，其實佢地有就係燒味
點撚解去到半季都仲要踢燒味，明明好多時睇佢地地面小組有仲有威脅，好似尋日p44射失個球咁，明明兩條友最勁係k角殺入去射，點解係咁要燒味
前面三個又係82你再係咁上撚到一線架，技術唔得做支點又唔得走位又唔得，尋日幾球一俾人頂就甩，你控唔到就咪撚企實係度啦，而家成個四不象下下想靠人出靚波同執雞呀
p44c87問題又差唔多，態好個時固然好波，但p44你無態都算，屌你最近啲態度閪到，射唔入算，但走又唔見你走，拉空又唔見連回防都少左好多，想走出聲啦，最衰又場場正選
c87就明顯，你唔好撚再斬波，你扭入去射啦，你射中龍就有雞執下你而家成撚日斬俾人然後俾人打反擊呀仆街
後備特別想講eder，真係唔係正選料，佢6070分鐘出黎打奇兵都ok加上有鬥心唔屌你，廢老同g96無野講，但都無野差唔爭在俾g96打下正選，肯走又有技術話唔定仲好效果
中場方面，我一直都好保k7但我到尋日真係忍唔住，你係幾好技術，但國米唔撚洗你做呢啲野呀，你睇人地g5，人地夠有技術，但人地作為一個中場中一個後場球員做到野，你答我你對防守有乜撚野貢獻?食牌? 人地馬里奧唔夠你大份都走走落回防呀，你係後場扭到兩野有撚野呀，你要扭你去到前場先扭啦，扭完又俾啲閪波，最大問題唔撚郁，真係hea撚到成個阿伯咁，明明有身體質素就用好啲啦，一係你同人講你踢進攻中場，你唔好扮boxtobox啦，其他人無咩好講
後場，質素唔係無但啲集中力係0，場場都係對家一野就搞掂你，鑊鑊守得好地地突然又失位又盛，特別係米蘭達，你呢個lv唔應該出現呢啲事，成個後場無默契，聯防補位差到
不過一方面防中位責任都好大，再次屌屌k7, 我有時真係寧願美度打返防中，起碼企條友係中堅前面

最尾再屌屌，你班仆街個時勢好就黎玩野hea踢，到而家衰開有條路，想認真踢都係唔掂，你班仆街唔該醒下啦，你地唔係真係好撚勁架炸

前國米球員韋華斯爆衫演出

p44就無態 係咁傳佢走都無專心過踢
c87一定係戰術問題啦 係咁右路斬斬斬
換帥後1,2場都有帶去中間d波 係到左2月後就斬斬斬 無停過
k7就咪講 講左好耐 文仔時期比佢打過攻中 要佢踢到好似yaya咁 最後收皮 fdr黎教已經係新聞會屌過k7唔好再係咁玩波 之後雪左佢一排唔出
到而家佢都係無變 今季有幾場失分都係佢係後場玩波玩到送助攻
米蘭達一開始都好好 比你而家跟呢隊西波 越踢越差 個人心態都會變啦 無哂火成隊波
每年都期侍每次都話夏季大執之後又吹到一定有實力上頭2名

p44就無態 係咁傳佢走都無專心過踢
c87一定係戰術問題啦 係咁右路斬斬斬
換帥後1,2場都有帶去中間d波 係到左2月後就斬斬斬 無停過
k7就咪講 講左好耐 文仔時期比佢打過攻中 要佢踢到好似yaya咁 最後收皮 fdr黎教已經係新聞會屌過k7唔好再係咁玩波 之後雪左佢一排唔出
到而家佢都係無變 今季有幾場失分都係佢係後場玩波玩到送助攻
米蘭達一開始都好好 比你而家跟呢隊西波 越踢越差 個人心態都會變啦 無哂火成隊波
每年都期侍每次都話夏季大執之後又吹到一定有實力上頭2名[/quote]
其實個陣容係無問題，你班人下季如果頂起心肝踢，唔洗好鬥心，只要唔好咁頹咁hea普通心態認真踢已經有機衝前四，仲有唔好再死攬某啲球員，好似82佢無態試下雪一場佢第二場已經有火好多，加上前場出黎出去都係個三個，季尾對手已經睇穿曬
k7個啲輪換啦，要出都算，半場見無咩作為就好換，有期馬里奧班尼加

其實個陣容係無問題，你班人下季如果頂起心肝踢，唔洗好鬥心，只要唔好咁頹咁hea普通心態認真踢已經有機衝前四，仲有唔好再死攬某啲球員，好似82佢無態試下雪一場佢第二場已經有火好多，加上前場出黎出去都係個三個，季尾對手已經睇穿曬
k7個啲輪換啦，要出都算，半場見無咩作為就好換，有期馬里奧班尼加[/quote]
禁錯有期馬里奧班尼加g5，中場會有技術都有活力好多，g5加馬里奧一齊個時班人肯走好多，加個班尼加就技術活力都有，但一定要兩邊真係走得勤啲拉開下

禁錯有期馬里奧班尼加g5，中場會有技術都有活力好多，g5加馬里奧一齊個時班人肯走好多，加個班尼加就技術活力都有，但一定要兩邊真係走得勤啲拉開下[/quote]
係皮奧利態度上唔會出現m6+班尼加 只會出其中一個 唔會同時 等換帥可能解決到個問題 唔明點解唔比一齊出

係皮奧利態度上唔會出現m6+班尼加 只會出其中一個 唔會同時 等換帥可能解決到個問題 唔明點解唔比一齊出[/quote]

如果換到個勁既一線領隊我覺得ok
如果又係換啲差唔多實力名氣既咁不如唔好換住，呢幾年戰績差唔多唔少都係成日換帥，皮奧利同文仔馬沙利個啲比已經相對較好畢竟市面上好既難求

同皮奧利解左約

係咪搞掂左新帥即炒? 一係就請top class 唔好請啲二線呀

7場不勝，走係遲早嘅事
希望蘇寧快啲請到個頂級主帥嚟執好隊波，不過應該都冇頂級主帥會嚟

Sabatini 去咗蘇寧

7場2分

有傳會理埋國米果邊

88 PIOLI

唔怪得佢

熱拿亞搶分護級

AC米蘭果場失分係最ON9

其他果D 其實就算搵乜水都唔夠打啦

拿玻里

克羅托內 森多 拖連奴
仲有對費倫一度落後5:2
不過賽果唔重要 主要係球員心態同踢法

由同市打比果場之後心態差左好多 之後幾場都唔知踢乜

Rudiger經理人話收到國米一份報價 夏季會考慮
有傳出成40m 佢同jj咪又係差唔多

所有球會都當國米水魚咁，國米家陣乜嘢吸引力都冇，得錢係比較多

唉屌 如果係真既話真係好ON居

馬體會 16分鐘2:0

班人都係搵人仔
今日新浪出左新聞
食懵你自認馬體會已經到頂
即刻打哂飛機話佢會黎國米教

夏季如果大執 最好都係賣走82
出自傳果時又同球迷不和 又死搶隊長位 態度又一時時
而家叫有價有市就快手賣左佢搵返80M返黎

Inter is considering their options as they look to acquire a manager for next season after the dismissal of Pioli: as the club waits for a definitive answer with regards to Conte or Simeone, Leonardo Jardim was proposed as a possibility. However, Mauricio Pochettino is strongly liked by the club, and Ausilio has admired the Tottenham manager for a long time. Walter Sabatini, who was recently appointed as a technical director, is also a fan of Mauricio Pochettino. The Tottenham manager has a clause inserted into his contract, and is currently considering the pros and cons of assuming the Inter coaching position. Inter is willing to offer 10 million euros, almost twice the amount he makes at Tottenham. Spurs could pursue Eddie Howe if Pochettino decides to leave.

Luciano Spalletti remains the most doable option even though Roma still hopes to convince him stay.
大家點睇 無睇開熱刺

賣左佢都要搵返個返黎
G96始終未證實係咪水貨
買比雲爺爺都好
山神都走

施蒙尼留隊

Inter can close the deal for Real Madrid defender Pepe: the latest

Inter is set to make an addition to their defense, they can close the deal for Pepe. The Portoguese central defender will leave Real Madrid when his contract expires in June, and according to Marca he has decided to head to Milano.

Inter can sign the player on a free transfer, sporting director Ausilio has already negotiated the terms and is waiting for ownership's final approval, which should arrive soon since the player's agent Mendes met with the Suning group last evening. Pepe could be heading to Serie A to start the next chapter of his career

岩岩我都想講 經理人已經搵左蘇寧傾

睇黎比比黎國米傾好哂.... 4m年薪+獎金好似過5m

算平 但怕佢黎到好似維迪

打後備好好啊 miranda傷咗之後個後防得啖笑

今晚6點半又可以再笑 希望唔好再見到鳩斬360戰術

Berardi:

"I was born with a Nerazzurro heart because parent pass certain things onto their children," the 22-year-old explained.

"They [Inter] won the faith of my father and brother, but not my mother Maria who supports Juve."

Berardi added that his Inter boyhood idols included Brazilian Ronaldo and Argentine Diego Milito.

"As a boy I feasted my eyes on Ronaldo, the phenomenon. When I was 15 it was Milito's turn. That evening in Madrid I went out with friends to celebrate.

"Every boy who loves football has a team in their heart, don't they?"

Despite his love for Inter, Berardi is refusing to get carried away by speculation linking him with a move to San Siro.

"I said I supported Inter long before the speculation linking Inter to my future.

"I have read that they are monitoring me. In their project there will be new signings, possibly Italian, they are discussing it.

"But I won't discuss it, we will see at the end of the season."

表忠牙？

Inter (4-3-3): Handanovic; D’Ambrosio, Murillo, Andreolli, Nagatomo; J.Mario, Gagliardini, Brozovic; Candreva, Icardi, Perisic

求 sopcast

4231變返433

今季經常搵唔到

無sop link....

我自己係睇Acestream sop之前講有毒就無咩再用 除非無link

頂住先，thanks.

加比高呢

得返兩場無關重要既波都唔用新人

季尾肯定走個d仲出黎仲咩
炒得皮奧利即係著眼下季

仲出簡達華, boro, 長友做咩7

炒埋維基啦
連球隊需要咩都唔知

255015

呢次斬得又唔錯喎
p44同82

唔入

82 0速度

yes 爆發力低

如果有速度有技術都自己帶到入去 佢仲要企係到

兩邊都仲係踢埋d鳩斬波 係咪改唔到

中柱
82死得未

p44呢下頭槌二傳set得真係靚

82條on9 唔射

又輸

輸波了 0-1

後防失誤。

c87隱形戰機

黎左國米變左無速度無技術同係咁鳩斬

呢條友除左斬波仲做到咩

比北看台開汽水 抵牙

得一兩場有神經刀 但大部份場次都唔知做乜

中場除左加利亞甸尼，其餘唔知踢咩

有人走埋TIM啦

比人拉橫布話唔值得支持

走晒

抵啦 唔知踢緊乜

屌你老母舉乜手啊 追波啦

好野 0-2

0:2
8場不勝

呢隊垃圾

仲差過史帥果年既國米 果年都可以賴大傷 而家咁多正選 有乜好講

教練走左都係踢到一pat屎咁
擺明班大帝有問題

痴撚線 剷埋去啦漏撚晒

捨得出加比高未

成班正選好應該全部換 除左夏季大清洗 真係諗唔到有方法打返上去

c87斬完未

睇到佢斬就嬲

追返粒

-6足球 咪又係失3分

橫傳無一個人接應

妖 都唔知你斬乜

你傳中係地波都仲好啲 獲獲唔知斬去邊

成場好多球迷叫Gabigol

賣撚走個c87啦 dllm 斬到撚完季

唉又斬！我想斬撚死你啊

Gabigol

Gabigol
d球迷幾開心

得加比高有heart

又斬 dllm

得Eder同加比高係會走位組織

有球垃圾簡達華斬完之後
前場4個一定屌佢

p44同c87 2邊係咁鳩斬

完場 輸埋果2場可以完季喇

其實82即係邊個

輸撚埋佢啦，冇眼睇呀屌

大清洗起碼唔見半隊人

2/3人 真係無咩人對得呢件波衫

伊卡迪

呢隊波真係笑話 要睇蘇寧有無本事大換血

睇左國米十幾年
佢買賣球員嘅眼米真係失敗多過成功
又唔用自己青訓
買即食返黎又唔掂
(除左史奈達大米吞精王個幾年)

唔明點解
求解

8 games without a win [2D 6L], first time since 1982.

破紀錄 仲有兩場可以繼續擦新

實得架，有的是錢，但冇眼光點都死，4000萬買馬里奧夠嘔血啦

p44除左啲出波，今場算好過上幾場
但82同c87我真係屌柒你地兩個 一個無曬信心觸角，搵個波離撚曬罩，你俾返個隊長出黎練撚好你啲技術先去紋身啦，c87唔撚係第一次啦你出十球九球俾龍既仆街，你自己都醒水啦屌，契仔大撚曬咩
b77今場開頭好地地，一失左波啲西態度又黎過
長友好落力但係缺點真係太撚明顯，出安沙迪好過
Btw 唔係話賴，但今場唔係第一次，人地個邊ac黑哨入波，我地就成撚日雖然未至於俾人黑，但有時睇到第二球呢啲咁既波都成日漏左

拎完意甲神射手 包攬國米大部份入球 on9 fifa比佢79

再拎先進步咗少少 有82

82同c87真係講到悶 下場又係正選
b77先好笑 場場有得踢佢都發老脾 佢唔係以為自己好撚好波下嘛

狼堡隻洛迪古斯準備去ac米蘭 人地幾快手 我地仲莫財慳果幾m唔肯加 轉個頭又比幾十m買啲超新星黎坐冷板
唔好比轉估中 夏天賣走加比高 留c87斬到2046

下季唔放走干度 c87 82呢3個垃圾 唔好諗住上到頭6

我一向都覺得干度係有潛力，但我忍左咁耐真係忍唔到，完全無進步，搞到我而家俾個ac fd笑到面都黃

其實82真係唔勁

只係負碌入到波+ 波追人 + 全部人做波比佢咁濟

Jovetic 對皇馬好勁

好想佢快d走換過個前鋒

干地會續約，並由6m年薪加到11m 依加唔係淨係得你suning有錢

普捷天奴係首選，黎緊個星期國米會同佢有更多接觸同會面。而且普捷天奴喺熱刺好愉快（前幾日先屌打曼聯 )，所以佢會打算了解咗國米嘅計劃再作打算。

算鳩數啦，國米會有啲咩計劃，識趣就全權比新教練買人賣人，suning唔好阻撚住晒

無計 同國米班友夾唔到 人地去到西維爾幾好波

大換血唔爭在換走埋佢 但如果係普捷天奴黎 一定會用佢

而家又無教練 班人又要等新教練黎到先可以續約同賣 唔好講買人 就算而家既比比免費黎都要等有新教練先批得
等睇又轉賣

伊健單野直頭係轉會醜聞 搞到都唔知有無人肯黎 隨時又黎多次加盟完即賣

了解完國米計劃咪唔過檔囉
無話買人事權都算.連時間都唔俾你

干度真係無問題, 要買既唔係干度既替身, 而係加利既係後備

等於派路同加度素, msn, mvp組合咁
加利同干度風格係互補, 少一個實力就會差, 但唔代表實力有問題

反而係管理層買人有問題
買埋成埋球風唔夾既人, 美度b77干度撞哂車

佢實力係有，但啲態度真係好撚閪，選擇又錯撚曬，成日成班人圍佢or後場先黎玩波

佢玩波同鐘意自己死扭係成隊波既死位 今季都成日見佢係2個中堅前面玩波搞到助攻左人地入波 佢普普通通hold住個波都已經係幫緊隊波

國米搵埋摩納哥主帥做後備
最主要都係睇個主帥習唔習慣到意甲又慢又死守既打法
但國米正選無個跑狗

馬沙利又比人炒 佢比屈福特fans屌咗成季

成隊風格唔夾, 半隊後備料
大手換事在必行

中場中打傳控
兩翼鍾意玩落底9斬

一定要清一樣

米報話國米下季只會有5個100%留隊
漢丹 d33 m17 g5同青訓個新仔前鋒
其他人有市就可以賣 m6就無可能回本 都有8成留隊
82就7月頭先有億1解約金 希望可以早d放走佢

你老味 幾撚時有教練

唔係你話要就有，都要有人肯嚟先得

隔兩日比人reject一次 真係睇到好煩厭

史巴利提應該幾似樣，話晒沙巴天尼同佢共事過，而且佢教進攻有一手，應該令隊波幾有娛樂性

但佢兩教羅馬都係失敗收場

但問題在無人想黎
高層要2點 1係要意甲教練 2係要熟識意甲既踢法
所以好多其他教練都
開到25萬週薪叫干地黎教佢都唔黎
J辛親自去說服施蒙尼都唔成功
而家就睇下有乜人黎喇

法索內去左米蘭之後未完季已經閃電簽左r洛同基達

國米簽人成日都拖足成個夏天究竟係邊個問題

Ausilio喺大學講座提到，換咗兩次班主，三個唔同嘅管理模式，每一年重訂project，所帶黎嘅不穩定性。

每一日報紙都話國米會簽大球星，但個事實係我地要面對Salary cap。我地嘅盈利係200m-300m，但係每年入歐冠啲祖雲係400m。

祖記升返上黎之後可以有好穩定嘅project，有自己嘅經營模式，青訓系統，同埋管理視野觸覺。佢地可以好穩定咁做呢啲野，咁就係同其他意大利球隊唔同嘅地方。咁唔係買球星可以做到，因為最好嘅球員係會去有歐冠踢、賺好多錢嘅地方。球星係想贏。

國米曾經bid過dybala，但爭祖雲20m。依加唔可能投資200m-300m落轉會市場，唔係國米唔想，係不可能。即使蘇寧有咁嘅能力，但我地要面對現實，個現實係Financial fair play管制球會財務發展。

我地需要啲時間去搞好個球隊管理，盡量減少錯誤。

part 2

一開季我地迎接咗新嘅班主，一個舊教練帶領咗整個季前賽，但喺開季前一星期，我地諗咗上千個理由炒佢或者佢自己走。

之後請咗個毫不熟識意甲嘅教練。即使唔洗諗都知道呢個唔會係最好嘅方式展開球季，因為好多野都比其他隊落後。佢會相信某啲球員多於其他人。

我地要重新製定訓練方式，認識球員，同埋建立球隊嘅理念。

管理球隊就好似管理企業一樣，你唔計劃好就會有負面影響。今年我地無計劃好，一年換咗四個教訓，最終我地排第7-8。

依加個個都話國米陣容唔夠好，但幾個月前大家先話國米係祖雲主要對手。艾歷尼、沙里、史巴列堤都一樣係咁講。但你如果無一個好嘅計劃，最後就會所有野都唔同晒。

作為一支球隊，我地必須要有良好嘅溝通。當國米作客祖雲，報紙就吹行話干地會黎取代皮奧利。然後我地輸咗，整個星期嘅報章都係圍繞國米換帥。

喺呢個情況國米必須支持教練。電視係廿四小時廣播，所以要換新聞攝air time。意大利唔同其他國家，其他國家唔會有三、四份報紙日刊只係專注於體育，所以呢啲報紙要搵野講，就要去講啲球員同教練。

祖雲好強大，佢地有四至五個主要球員，呢幾個球員係無可取代，為球隊帶黎咗體系、格調、心態，我地會留意吓佢地失去咗佢地之後會點運作。

當國米失去咗J辛、甘比、大米同森美爾，就等於失去咗曾經經歷低谷而渴望爭勝嘅球員。

唔係球員無好好操練，我地每一日都有去訓練。不過呢到就係無團結精神，球員無辦法製造一個來自不同年齡、背景同種族、性格同價值觀嘅圈子。

佢地唔係壞人，佢地每朝一齊抵達，食早餐，訓練同食晏，但佢地有自己嘅問題。呢個並唔係一個球員互相團結信任嘅團隊，而係有好多小圈子，並且有啲人只想到自己。無人會為團隊付出更多，團結力量並不存在。

干地類型嘅教練？我地會嘗試解決教練問題，會考慮相關特性嘅教練，但你要睇吓呢啲教練依加係教緊車仔、熱刺、馬體會同祖記，都要考慮現實。情況。

一來無教練，二來ffp
Ausilio講嘅野應該解答到

Ausilio都做唔到野 睇返上2個季 簽P44都搞到成個7月都未得
成日覺得佢係做唔到野

依加Ausilio因為動作慢備受質疑 另外亦都受米蘭轉會新聞影響 handle米蘭轉會其中一人就係Fassone 所以好多人鼓燥
簽Perisic受制於FFP 要勒住褲頭做人 要deal最低成本買人都無可厚非

有樣野我就唔知係邊個問題 果時同狼堡傾R洛迪古斯 人地企硬22M 但係米蘭只係用18M＋獎金就買到 究竟係Ausilio唔撚識同人談判定係點 我斷估狼堡唔會因人而異 好有可能真係佢傾唔掂

JOJO單野都幾仆街
西維爾知國米要錢係6月前解FFP 由之前既買斷費1350萬減到去600-700萬
真係當左係水魚 JOJO半季係西甲6球5助攻 但隊波有球霸82 想佢踢正選都無望....

一定係話高層未決定新帥 唔亂買人啦
白白送左比人唔簽
最on9係蝗佬幾個月前同Ausilio續左3年

唉 7m真係寧願收返返黎自己用 FFP真係麻Q煩

係 仲要比人當水魚要半價
但82一日係到 jojo都無正前

Andrea Pinamonti今日生日 國米送上4年續約比佢

正 終於做返件岩既事

Schick應該去祖記 國米又輸

伊卡迪入選國家隊

Spalletti: “My future? Chievo”

Inter linked Luciano Spalletti gave little away when he spoke on his future during his press conference ahead of Roma’s clash with Chievo Verona: “I don’t mind these rumours. Inter? If I had signed a contract this week I’d have signed ‘Chievo’ because we’re only interested in Chievo. Who the next coach of Inter or Roma will be doesn’t have to bother us we think of Chievo. I will only say Chievo.”
好撚野 國米又柒喇 無人黎

咪又係無機會 留係後備HEA到返國米
BTW佢好似傷左 對拉素好似出唔到場

講笑者

因為羅馬今個星期對Chievo

When asked about the potential involvement of Gabriel Barbosa and Andrea Pinamonti, he commented: "Gabriel needs to play; he’s found it hard going here because there are top players ahead of him in the pecking order. Eder, for example, has often been out but he’s a starter for the national team.

"It’s not always easy to find a spot; it’s natural to get a bit down, because he probably expected things to play out differently this season. However, we’re talking about a young player with quality.

"Andrea is an option for us. Had things been different, he probably would have played tomorrow. But when things are like this, I don’t want him to feel under too much pressure."

呢個解釋真係唔得囉屌

加比高無得首發

係咪都冇得爭歐戰，實係比廢老踢之後光榮離隊

笑死 12碼

換走埋

球迷又走了

a2 goal

追翻粒

-6到

鬥膠？

santon幾好j

打多個

3:1 換得人未啊維基

又打多個

就咁睇 99號真係比d時間佢

球商勁過82好多

因為佢係維基契仔 國米既未來前鋒

㩒錯腐皮制

99直接正選啦

今場烤肉同葡語系無哂正選

伊卡迪呢個隊長嚴重不稱職

伊卡迪傷左無入選
同埋今場換完第3個 加比高嬲到自己衝左入更衣室
睇黎下個主帥唔重用佢 佢一定離隊

睇返先知原來M17踢基達果球係12M黎 但黑哨吹返轉頭仲要食牌出場
但今場羸輸咪又係一鳩樣 輸仲好過羸 輸哂落去等球會認真做下野

佢公開道歉 特別對經常支持佢嘅球迷
佢啲公關真係贏盡球迷嘅心

Di Marzio:

Inter is looking to turn the corner after a difficult season. Today Walter Sabatini, Piero Ausilio and Steven Zhang met in Rome for three hours to make plans for the summer window- as reported by Sky Sport the club wants to keep Icardi, Handanovic, Candreva, D'Ambrosio, Medel, Gagliardini and Pinamonti. There are doubts about Kondogbia and Perisic (who would fetch a significant return to invest in market) as well as Andreolli, Eder and Miranda. Those expected to leave include Brozovic, Murillo, Palacio, Carrizo and Gabigol, who would leave only on loan.

On the incoming side, Inter continues to focus on Manolas and Rudiger, as well as Pepe and De Vrij. For the midfield Strootman and Nainggolan are still targets, while Tolisso is becoming a more popular objective within Inter's management team. Up front the targets are Bernardeschi and Berardi while for Di Maria so far there's only been an initial contact. Inter is focused on the summer transfer window.

岩啦 清晒果班友佢啦
不過都係得個up字 隔離咁大動作我地都係無郁過 拿拿聲搞掂史巴列堤就開始組軍啦

最新消息 最快星期日最後一輪完就官方光頭佬教國米

印尼佬吹奏Eder A2

皇馬果邊傳danilo去國米 話只收到國米報價 同埋歐冠完就黎

做水魚

樂觀啲，danilo唔夠班踢皇馬可能意甲佢ok呢，加上皇馬賣起人上黎幾豪佢咁既表演可能唔貴，又唔算老可以一戰掛

要搏都唔應該喺閘位搏 兩閘柒咗好多季了

講起火都黎，見親個ac fd都串鳩我買唔到列卡度

純9up
山神傳緊50m去德超拜仁
咁妓要個正前
執左82佢就正喇
都係諗下就好

82好煩 賴死都唔走 好多球迷都想佢走為球隊

贏呢場對國米意大利派系有一定象徵意義

一來係仇人拉素
二來係表明無舊烤肉同蘇寧收購都贏到

danilo 綽號 丹尼漏

是福是禍好難講

嘩屌 國米下場對烏雞著新季波衫
柒撚到一個點 放條碼code做主場波衫 等比老莫訪問屌

都幾正牙 愈柒愈特別

真係柒到 見到都唔想買 球迷TWIITER自己整既仲靚

6月去米蘭, 諗住買新一季應該冇今季咁樣衰 點知...

仲有作客

These are decisive days for Inter as they attempt to purchase Dalbert Henrique. Inter has already found an agreement with the player and now awaits the green light from Nice’s president. In order to quicken any potential move, Inter has already prepared a second offer after having an initial offer of 6 million euros rejected. The fullback’s agents are also pushing for a move to Italy.

呢幾年入咁鬼多中前場 但閘位到依加都係用返nagatomo同d33 個問題一直都無解決 希望下年有轉變

Pedulla: 蘇寧想送Brozovic去中超江蘇蘇寧

Sportitalia: pepe+James將加盟國米
呢單吹得很大
James?有曼連去典解要黎意甲中遊 發吓夢好了

吹得幾勁嘅仲有迪馬利亞

曼連簽基沙文機會大d下話

係啊 但另一個選擇就係國米 落差好似大咗啲

因為前排傳經理人去英超sell佢 但果幾間都唔想咁貴要佢

傳廢老最後一場會後備入場做告別 出廢老又哂左個換人 加比高

狂賀！下季唔洗永續廢老 反正加比高都借走

都唔知係借走定係賣走

占士 比比 迪馬 尼斯左閘 尼恩高籣 係咁整list今季傳既 最後有乜

漏左擔泥佬
不過以上我最唔想既反而係迪馬，成個雇傭兵咁，睇死佢有咩唔順就會嗌走
尼恩高蘭買到都好，但一定買唔到

轟都買唔到尼恩高蘭，我地憑乜

佢講咗好多次想留隊 就算走都唔會黎國米 唔知點解仲係咁傳 可能因為史巴列堤

ac個邊買莫拉達好似好順利，點解人地買人唉撚快手，以前明明係國米快手過佢地

我都好想莫拉達黎國米 82真係好垃圾好廢

因為佢好憎蛆 所以成日傳佢去死對頭國米

人地有錢 我地前幾季咁爽手唔多唔少因為Fassone 依加過咗檔 仲有一個重點係我地無教練 可能上季唔聽教練指示買人結果衰咗 見過鬼怕黑

好多年都係班高層玩fm
無理過個教練要買咩人 文仔都過想要既人會變左第2個

莫拉達似9up多
皇馬放左佢無後備, benzma 隨時坐監
而且莫拉達本人肯定想去車仔多

羅馬要賣人填fpp
同埋仲爭國米Juan條數

國米都差6M填fpp 而家都搵緊方法找 好似要係5月尾前交

米體估國米首發正前係廢老
連eder同加比高都無得出 出廢老 後備出算啦

最後廢老入波 再續一季

傳
P44 > MU
45m euro, 7m年薪

賺咗成倍 如果填到ffp 之後買到人代佢
其實真係無乜所謂 無乜邊個唔賣得

加比高被球會罰禁賽

難d 喎，睇死佢唔撚買人出eder

要找清FFP條數先可以用億五買人
有傳P44 PSG出到50M UP or用迪馬換

但係如果用呢舊錢黎買尼恩高籣就
有報紙佬光頭佬+薩巴蒂尼黎說服佢黎國米

希望賣得走 比佢好波既大有人在 唔洗睇佢同佢兄弟brozovic一齊發波瘟

Mario 踢得好差咩...?
好似好耐冇見過佢出場

偶有佳作 單獨睇係幾好 不過同其他人好似擦唔出火花 唔值身價
成隊波都差嘅時候我都唔知佢係好定差

我記得佢啱啱黎嗰陣帶波分波都幾有腦，交個波俾佢會好放心，跟住就冇睇了

尼恩哥蘭真係國米剋星
近幾季一對親國米就上身入波
If you can't beat him buy him

睇黎真係賣了
sky sport source 話球員同兩間球會都想完成單交易

開頭係隊友唔掂搞到佢唔掂，後期可能變左信心問題，有心無力咁

似係 但Di Marzio話獌出得35M 國米想要55-60M
同埋獌班FANS有7成唔鐘意P44去 應該係又老又無咩特別

P44下半季真係沉得幾緊要，雖然係沉，但係我更想賣走c87，我真係唔想再睇佢鳩斬加上佢年紀大依家可以有價賣就快啲賣，過多季真係驚佢冇力再打邊路

最好送埋佢去車仔

有傳佢想返拉素 但去車仔岩佢啦 冬季出到30M要 佢都唔走

Sparta Prague officially hires Andrea Stramaccioni

史帥帶廢老走

居然唔係廢老正選

點解冇加比高

廢老都無得正選

9成最後時刻上

咪撚霸左99個位

佢同JM都係"紀律問題"俾球會停

明顯巴葡俾烤肉搞

P44 +EDER

成隊波生哂

3-0

5-2

頭兩季好勁 好鐘意你 點都唔會忘記
Good luck Rodrigo

Inter Milan Receive Loan Offer From La Liga Side for Disappointing Brazilian Youngster

Inter Milan are reportedly ready to allow Gabigol to leave the San Siro on loan to see if he can get back to something like his promising old self.

The Serie A club have lost their patience with the youngster, who was once courted by Arsenal, Liverpool and Barcelona, and will now allow him to leave on a temporary basis.

They have received an offer from La Liga side Las Palmas according to and boss Luciano Spalletti will strongly consider the offer.

The Spanish club, who placed 14th in the table this season, will ask Inter to pay part of Gabigol's €2.7m-a-year salary for the underwhelming star, whom much was expected of this season.

He only made 10 appearances across all competitions and scored one goal since joining the club from Santos last summer and had drawn comparisons to that of Neymar, who also played for the Brazilian club before moving to Europe for big money.

The fact that speculation now surrounds a loan deal to Las Palmas can be seen as quite the fall from grace for Gabigol - real name Gabriel Barbosa - who almost joined Barcelona ahead of the Nerazzurri last summer, but for the Italians to seal the deal ahead of the Catalans.

托迪最後一場無正選 5x分鐘先入場
咁鬼西 同當年馬沙利有咩分別
最多話佢要保2 唔想take risk

就咁睇場波，有多少問題係出係82身上，有場佢又係停賽出左eder + 廢老，但個效果都唔錯，左中右都好生，當然唔排除今場因為烏雞廢啦

btw第一球的見到辛頓想喊咁俾多啲機會佢啦

佢真心有料 希望出多啲

最緊要佢真係對國米有愛

文仔教俄超zenit

可惜當年係找咭數大傷完之後無咩大進步
個時睇好佢做辛隊二世架

P44琴日完場帶個仔係場到多謝球迷 睇黎都係走人多

一啖砂糖兩啖屎 馬迪爾同拉舒福特都唔係perisic果類型快翼 點比？仲要拎大米安比 係咪無睇意假亂鳩咁評？ 不過情況同當初國米買perisic一樣咁多質疑 最後比佢一巴一巴咁摑

Palacio, 35, brought an end to five years with Inter at the weekend, playing the final 30 minutes of their 5-2 win over Udinese at the San Siro.

The forward did not manage to open his account for a season in which he has appeared just 15 times, but the Curva Nord -- Inter's hardcore supporters -- paid tribute to him on his final appearance.

"It's a very emotional moment," he said. "I'm very happy -- these have been five really beautiful years and I've given everything for Inter and this shirt. I'd like to thank everybody who's been with me.

"It's a pity that these have been difficult years, but I've played for Inter, the biggest club in the world, so I'm happy. We maybe had different objectives this season, but we've shown in our final games that we have pride wearing this shirt."

Palacio, who is out of contract at the end of June, is one of several players Inter are looking to move on this summer, although he says he plans to continue playing in Serie A next season.

"That is the idea," he said. "I'd like to -- for another year -- but we'll have to see where."

返熱拿亞踢啦

史巴列堤黎未牙

算啦 都係吹水新聞
Ausilio話無收到獌報價
不過P44睇黎一定係夏季走 換黎解除FFP

唔關對手事啦

Icardi一唔出場
簡達華, 岩布就唔9斬
前場返後組織, 後防有人交唔使下下大斬上前

依d係國米自身既改變
唔關對手事
82懶走動已經係戰術毒瘤

Walter Sabatini landed in Milan. The new technical director for all the teams owned by Suning Sports is starting to plan this summer's work to rebuild Inter, beginning with the coach. Exiting from the club's offices, Sabatini has said to Sky that Spalletti is a "very serious candidate but we'll see".

Inter, Juventus, and Borussia Dortmund compete for Schick: the updates

Patrik Schick is currently reflecting on his potential destinations. Juventus, Inter, and Borussia Dortmund are three concrete options for the Sampdoria attacker. An important factor in his decision making is the level of opportunity which would be found at his new club: Schick would like to be transferred immediately, and more importantly, would like to have a decent amount of playing time. It is to be understood whether Juventus can offer this to the Sampdoria striker with Inter and Borussia both competing for the player’s signature.

Caprari向佩斯卡拉道別，準備返國米坐板？

AS Roma parts company with Luciano Spalletti.

Full story:
來了來了 Spalletti is coming to town

嚟國米啦，希望快快手開始轉會工作啦，要咩人就快啲出手買

係囉 快手黎快手開始搞轉會 而家0進度 人地已經簽左幾個

Gabigol’s father spoke to Premium Sport on his sons future: “Gabriel is now on vacation, but I assure you that his intention is to stay at Inter, since he has a great opportunity to prove himself in Italy. He is in love with the Inter fans, who have always celebrated him. At this time there are rumours of a transfer abroad, but his will is to impose himself at Inter.”

史巴列堤 希望你用佢

隔離社團啲轉會真係好快手，我地就仲係乜都冇做過

睇黎都要月頭先有新帥 羅馬都官方左 國米仲搞咁耐

82係ins放左張個女踩住國米章既圖 比班球迷係咁屌佢 又話要賣佢 罰佢 攞走哂隊長

好痴線 國米係咁死追Rudiger 30m個價唔會再加 羅馬要40m 有傳加埋干度落去

水魚國米，有傳會用70m+3個球員買拖連奴個比洛迪，超級大水魚

係 on9到傻左 水到爆

班高層太急，要復興球隊應該慢慢嚟，但係上面班人就只識用錢解決，全世界都知你急又點會唔㩒住國米嚟搶錢
最重要係依家球隊內部啲風氣咁差，領隊又成日換，買咩人返嚟都冇心踢啦，有心搞好就比啲時間出嚟解決呢2個問題啦

依家又傳國米搵米赫洛域返嚟教

但首選一定係光頭佬 米哈傳到一定會黎 係做後備

等公怖光頭佬啦...要米赫真係得啖笑

其實意媒D小路消息真係信半成到嚇死
見你有錢就係咁老作D消息人仕透露..天價買人
見你窮就作賣哂D主力籌旗
見勢好就煲到強勢回歸冠軍在望
見勢差就將帥不和..更衣室迫宮

呢五年班意媒就係咁報國米
聽見都覺悶

史巴列堤簽約只剩細節

史巴列堤想perisic留隊，因為佢同伊卡迪係隊中最強

伊卡迪就唔好笑死人啦
佢啲戰術都好似唔多岩啲機會主義者，我見羅馬都好多運動戰入波，靠82死得啦

好多都係快速反擊 同埋要有速度
迪斯高係因為夠大隻控波同埋有頂波
82乜鳩都無

佢如果決定向某方向發展就掂，而家次次都吹到神射手級，搞到佢唔多求進步，老實講有幾多個符碌自己知啦

有無師兄有打pro club？
琴日打個陣見到有隊全部都係國米球員(連ranocchia都有)
覺得好親切

之前國米bid過尼斯左閘Dalbert，出價6m，尼斯不作考慮並還價15m. 今日同球員經理人見完，會返法國壓價，因為球員已經講咗自己想去國米而且點都唔會留多季。

6m咁寒酸

淨係知球迷會有人玩

快手官宣教練買人賣人啦

因為未解除ffp
有傳p44去49000 52m done

話仲差小小細節 最快都要下週

49000買唔到基沙文可能會快手左都未定

國米出到10M+獎金都唔接受 又要再傾過 尼斯企死15M

史巴列堤下星期簽約

星期一

都唔明點解要拖咁耐

蛆記輸波 唔關我事 但係好爽

有90m恩係到都要輸

Pina真藍黑

辛隊長

真藍黑 笑鳩祖

星期一了 都未官方 又拖到幾時先搞轉會

會唔會係國米又想慳少少錢所以同人傾咁耐都未傾掂

footballitalia‏ @footballitalia 3m3 minutes ago
More
#Inter reportedly miss out on Pepe as Marca claims #PSG have “definitely signed” the #RealMadrid defender … #FCIM

有消息話凌晨會官方 信住4成算

一日未傾掂一日都未可以開始轉會工作，國米好似話只要有1.1億就可以放82走，唔知有冇球隊會買

史巴列堤聽日去中國同蘇寧開會，預計星期六記招

只差簽名，開會傾埋轉會運作，星期四簽約。

仲拖

仲諗住今日簽完 聽日著手簽人添

都唔撚知係到拖d乜 一直都唔簽

國米拒絕perisic 40m報價
光頭佬不惜一切留底p44

最低都講明要50m 點會受40m

The former Roma coach was interviewed before he left for China along with director Piero Ausilio:"I'm happy to be Inter's manager. We need to have a press conference and we need to do things the right way. We shaked hands, we are old school, we do things by shaking hands. Sabatini? He's good person and good at his job"

終於有消息，成日拖，都唔知拖乜鳩

80M都應該放啦

Ausilio拖住光頭佬一齊飛去蝗國
係機會訪問証實左光頭佬會係國米主帥但未有官方
要飛去同大陸佬親自傾完先簽再官宣

好滾動 終於有教練

但未官方 快手官方 之後留persic 或者賣 搞好ffp 之後執人啦

冇乜時間

其實都唔期望會有咩大手交易 應該係簽啲二打六多

期望越大 失望越大

當我地仲成班傻仔咁等領隊，睇下隔離a米，已經將成隊陣容個實力升左好多，有時真係睇到我一肚火，國米未完季果陣又話邊個邊個嚟，最後點呀？傳果啲人全部去晒或者準備簽其他球會，國米仲話想衝擊歐冠，我睇冇十年都要五年啦

睇黎隔離轉會比哂法索內搞 佢同意就可以比錢買
反而國米次次轉會都要等大陸佬同意先開始搞
呢方便真係好酸佢地

隔離嘅速度同我地好似2個世界咁，一樣係中資，一樣係同一個球場，但係球隊管理就好似差天共地，真係好難比我地呢班球迷睇到希望

1個有ffp係身 1個無ffp係身 係2個世界黎
同埋人地轉會市場個洗費都唔同
1個洗幾多都無限 1個就講明億五

各位耐心啲 始終七月都未到 又岩岩先confirm教練
我地基本盤唔係差 I9 c87(唔鳩斬嘅話）p44 gag mario Handan
所以唔洗咁急 我都唔求買大牌球星 買到球員係幫到隊波就夠

官宣咗教練

我好想睇果億五買乜垃圾

光頭佬

終於官方宣布光頭佬

Manchester United haven't given up on signing Ivan Perisic. The Red Devils have made a new offer of €40 million euro that Inter turned down as they let it be known they will only consider offers of €50 million or above to start negotiating. But a factor to consider is what the Croatian winger wants to do, the perception at Inter is that Perisic may have already reached an agreement with Mourinho's club and that he wants to leave despite fact that manager Spalletti and director Ausilio consider him a key part of their project.

是但啦屌

Sky Sport:

班尼加、美度唔喺光頭佬計劃之中，將會賣走。Eder、簡達華留隊。

貝拿迪斯治、貝拉迪唔係引援目標。轉移目標為利華古遜嘅Julian Brandt，同埋PSG嘅小盧卡斯。

後防方面，尼斯嘅Dalbert仍然係首選。羅馬中堅老丁格都係目標，另外阿積士嘅Davinson Sanchez係備選，但國米想將Non-EU留比Dalbert。

又留想本土化
雙貝是旦買個都好呀 又後生又意人

原本話想玩返意粉 而家又要買其他人 都唔知大陸佬點諗

貝拉迪又唔貴又後生又意人最重要仲要係國米fans ，殺斯連係意甲都唔係大球會唔同費倫，費倫講到明賣得勁貴，貝拿斯迪治就無咩可能，貝拉迪可以買呀

貝拉迪好似都要企死25m 同埋佢傷左半年 先允返黎踢 國米高層諗野一舊屎咁

史巴列堤唔想要

我覺得如果唔係光頭佬想要嘅就唔好格硬買返嚟 上季一意孤行搞到幾差

btw 國米永遠都係得interest 無offer

大便尼走去搵史帥

琴晚jojo 帶帽 第3球倒掛 光頭佬留住佢啦

留住又點？咪又係82嘅後備，如果係咁不如趁仲有價賣左佢 ，而且佢係出面打返起，你估佢仲會想返嚟坐多過踢？

卡比路去咗江蘇蘇寧教
我估光頭佬如果比人炒就會用佢頂

青年軍又奪冠

條友唔係退左休咩

卡比路呢個就典型跟唔上時代既老屎忽，真係平一平都唔想要

中超夠做啦
納比old seafood 都夠攞亞冠

隔離蘭已經簽左4個喇
雖然簽咁多唔代表一定簽啱人
呢方面國米真係經驗豐富

佢地買得好對板 針對弱點買
國米

人地買係巴卡唔得就買前鋒，閘位就基本要買，再補一個中場
先唔好講係咪水貨，起碼成個前中後都多個選擇，即刻成個陣容深度強左好多，而且人地只係一個月就做到咁多嘢，睇返我地，就只係簽左一個光頭佬返嚟

我諗我地首先要清除左d冗員先
再定返條未來5年嘅主力核心再建立隊波
早幾年相當睇好高華錫
可惜賣左去鍠
仲要改造打防中

老實講人腳只打意甲無問題，首要真係搞搞個穩定度，開季踢得差知恥下一連十幾場好波睇得出認真踢係真係意甲前列，但一踢得好心又散開始覺得自己無所不能，最後搞到最尾知衰都撻唔著
首要真係唔該換隊長，球員場上心態唔得隊長好大責任

賣走82先啦 之後先再執過 82係到經常浪費時間

佢係度啲波唔夠機動，幾場無佢生曬

古亞連國家隊都無得入

我之前都反82

但係無計

82廢成點都好 都入到波 負負碌碌

係未買到人之前賣走佢又真係講唔過

盛傳老丁格
有咩特別 做咩要老j

羅馬人 教綀黎佢可能都大機會黎

不過好想要羅馬個4號

賣佢有成億 點都會搵到人頂啦
除非哂錢買垃圾

但無買家

捧到佢做隊長加神射,邊有咁易賣
條友又講到自己咁忠心
除左車仔叫有可能傾下,都唔到邊間會要佢

上季不段傳阿狗同拿玻里 拿玻里有好野仲會理你咩
阿狗就睇山神走唔走 走左可能又傳返
BTW 光頭佬話下季主要打4231 DLLM又黎鳩斬

Mochi: "Rudiger? There are no negotiations and there's no chance that Roma will sell Rudiger"

雲ching死都唔賣山神比鏝
可能走唔成

痴線 點解FIFA18封面 82咁撚高票(陣線好多人叫投佢)
外國都多人投咩 明明仲有好多大牌球星....

笑死 有人send咗條link去大陸陣線 一個鐘多一千

Inter are coming alive on the transfer market. They are intensely perusing negotiations for Borja Valero between the two clubs while maintaining contact with the player. Today, Piero Ausilio lunched with Mino Raiola to discuss Kenny Tete, a right back who was born in 1995 and currently plays for Ajax. At the moment, Inter prefers Rick Karsdorp, a winger from Feyenoord.

隔離個龍

睇過大陸仔分析
因為魯迪加可中可右

意甲教練流行比賽中3後衛, 4後衛之間搖擺
防守時3中堅加兩閘,
進攻時右閘攻上變右翼, 右中堅轉打右閘, 4人防線

隔離d球迷成日吹到佢幾億身價
咁佢梗係要拎返幾億身價既人工

作法自弊 無得怪人

隔離大陸佬似有錢到唔會賣雪佢1年
睇下我地呢邊個個

如果真係雪佢連訓練都唔比就真係好睇

可以放返佢去青訓隊 又可以長放佢係萬年副龍

講真邊隊出到呢喲潛力股都實打晒j架啦
不過冇諗過一上位就玩野咁25
留多一兩年先走到唔遲啦

Inter director Ausilio meets with Bernardeschi's agent: pictures

On Friday in Italy, Inter's director Piero Ausilio was meeting with agent Beppe Bozzo, the agent of Fiorentina's Federico Bernardeschi. Inter is doing their homework but are not fully committed to buying him. During the meeting, Ausilio and Bozzo spoke about other players who could be leaving Inter for teams abroad, while Inter's intentions appear to be not to make any concrete offers to Fiorentina for the forward. Ausilio's focus is on a central defender, his top options are Roma's Rudiger and Sampdoria's Milan Skriniar, Contacts with the agent of Borja Valero remain open and active, and Inter will look to accelerate that deal with Fiorentina next week

Benevento, Puscas will stay another year and they have requested Caprari: the latest

Benevento are taking the initiative for their first Serie A season. The Campania side can count on George Puscas to stay another season. The playoff hero is staying after yesterday's meeting with Inter. Benevento have also redeemed Bright Gyamfi and have asked for Gianluca Caprari from Inter. It will difficult to sign the striker, who played for Pescara last season, because Sassuolo, Fiorentina and Atalanta are also interested. Another name that has been requested from Inter is Andrew Gravillon, a defender from their Primavera squad. Benevento are looking for a young starting goalkeeper and they are interested in Atalanta's Radunovic, as well as Napoli's Luigi Sepe.

國米小將Puscas喺升班附加賽射入唯一入球，幫Benevento升上意甲，佢地想將佢留多一季

#Inter wins appeal for #Alvarez: #Sunderland set to pay €10.5 million

隔離帖到抄
除左恭喜之外

仆街新狗

好似呢10.5M仲要分4期還 好ON9

你地個pinamonti有出場機會未
打FM玩過國米發覺佢都幾勁

上季打過吓意大利盃
岩岩簽咗長約 下季開始做伊卡迪後備

伊卡迪好似都算幾多貢獻做佢後備唔會好少出場機會咩

除咗一場波被換走 同埋受傷之外 伊卡迪幾乎全勤 根本踢成點都唔會係正選
柏拉斯奧走咗 下年意大利盃應該有得睇嘅

光頭佬好鐘錶費倫天拿中場華拿路（Valero），但成30幾歲。應該星期一開始會make offer。

佢嚟亦都代表有中場會走，可能係班尼加

大把龍18歲時仲打緊預備隊
雪佢根本影響唔到佢

Inter, positive meeting with Sampdoria about Skriniar: the latest

A dinner in Rome to discuss about one of the many players involved in that good year for Sampdoria, that lead to a now possible and open deal: the meeting between Sampdoria and Inter for Milan Skriniar, 22-year-old defender, has had a positive end with the discussion ready to go on how could the deal look like and which side-deals to include.

Romei, Sampdoria's lawyer, and Piero Ausilio, Inter's sportive director, are studying other elements to include beside Gianluca Caprari, who belongs to Inter. Massimo Ferrero's club wants, before anything, talk with Marco Giampolo about letting the Slovakian player go away. If he were to leave, they should bring a substitute good enough.

森多中堅，有無人識？

又哂錢買D垃圾返黎做乜柒
仲要出到成23M+球員換 班垃圾高層ON9小陣啦DLLM

今朝睇新浪飛機文
本來佢係國米試訓左幾年
傾好哂準備簽約
點知佢老豆老母一個唔覺意第二日就飛左上米蘭簽左隔離蘭
本來就反骨底/淨係睇錢

jojo會返國米?

好過冇得執，拎返10.5M 都好

賣82留jojo啦

據講係費倫中場核心
如果光頭係岩使, 平平地買都ok, 帶住加利踢

清班尼加前唔該清左medel, boro先
長友都可以衣錦還日

最好賣埋82
Eder 正選 Pina 後備

睇黎國米最後都係送錢送球員同森多換個中堅
億五除時買垃圾用哂

真係

希望買到Dalbert

After pursuing him while he managed Roma, Luciano Spalletti may finally be able to land Borja Valero. Inter are in fact very optimistic they can close the deal since it appears that the Spanish midfielder has accepted their proposal. While Borja Valero is beloved at Fiorentina, the player would take responsibility for the transfer which makes Inter confident they'll close the deal

好似講緊價
國米比5M但癈撚要7M
希望真係啱用啦
雖然已經32
都叫即食

年齡唔係問題嘅 光頭佬岩用就得

但係我覺得年齡好重要，睇長遠嚟講32歲比到盡都係2年貨仔，一陣好似廢老同加比爾咁，永遠廢老都係加比爾之前就唔係幾好喇，我寧願光頭佬提拔一下啲新人，反正依家係重建期，眼光可以放遠啲
而且國米賣人係咪唔會好似皇巴咁用回購條件？成日見國米賣走啲人係其他球隊都有進步，如果可以回購可以用比較平嘅價錢就加強球隊實力

重建球隊需要有d經驗帶到隊波既人，當年祖雲重建咪一樣簽32歲既派路

agger 依加不缺年輕球員 特別係中場
b77(24) K7(24) g5(23)
但係過3張嘢嘅真係無 中場老波骨嚟講班尼加算最有資格 但始終光頭屬意Valero多過佢 咁反正係免簽返嚟 換都無乜損失嘅

奧西、費倫體育總監、班尼加經理人會面，傾Valero、班尼加，似乎班尼加有機會踢費倫。

但係派路一早就已經成名，有技術有大賽經驗，冇人唔服佢，但係依家呢個我連名都未聽過，2個好難放係同一個情況嚟比較喎

咁放心，華利路能力不用懷疑，係名氣低D者

依家傳恩尼斯達
簽到既話我覺得係今季最佳收購

Valero俾直線好似意甲第三
有可能係懷才不遇

不過前面82唔跑既話
咩人都哂氣

恩尼斯達100%鳩吹
Valero係之前幫費倫上頭四嘅功臣 好嘢嚟 同埋平平地幾百萬玩兩三年都唔係差嘅 最緊要幫到gag同k7成長

最想簽果個Nice左閘Dalbert 完全0進展 睇嚟都係食白果

要簽大牌球星或者勁人
都要有返咁上下成績
唔通J洛小白肯黎踢隊連霸氣杯都入唔到嘅意甲中游
希望成績有返多少進步先啦

球員依家係上升期
nice使撚平放

奧禿買賣真係好廢
係有用就唔好計較個少少, 爽手買啦
係無用就免費都唔要

好彩依家薩巴黎左, 起碼唔再賤賣
西維爾真係仆街乞衣黎

講真西維爾真係好閪，jojo咁好表現都唔肯攞果13m買斷佢，如果係我就算收返嚟唔用jojo都唔會比呢隊閪波用

Inter ask Atalanta for information on Toloi: the picture of the meeting

Inter are thinking about their defense and are looking within Serie A for options to satisfy Luciano Spalletti's requests. The Nerazzurri met with Alessio Ceccarelli and Andrea Manfredonia, the agents for Rafael Toloi, to ask for information about the availability of the Atalanta defender. The Brazilian brought to Italy by Walter Sabatini during his time at Roma, is also liked by Inter Sporting Director Piero Ausilio. The former Giallorossi defender could be the new reinforcement for Inter's defence.

亞特蘭大正選中堅，好過森多果件，國米好似又勤力返少少？

成日比人影到同人傾，但係啲手腳好慢，遲遲都未傾掂數

係 買條友都係咁拖 簽教練又係 慢到死

成日周圍去問價但係就唔買，係啱用咪買囉，一早齊腳咁到開季前咪多啲時間練下默契同陣型囉

7月頭就開始訓練 你而家一個人都買唔到
國米班高層真係食屎大

佢地而家轉投回購班尼加返去 9m

Inter Milan midfielder Geoffrey Kondogbia has emerged as a surprise target for Barcelona.ESPN report that the 24-year-old Kondogbia will be the alternate option for Barca if they fail to sign Paris Saint-Germain playmaker Marco Verratti. They also claim that Barcelona’s international consultant, Areido Braida, and Inter sporting director Pedro Ausilio met in a restaurant and discussed the situation of the Frenchman.

疤買K7

真係YaYa 接班人

Valero下星期就可以加盟

好多人屌又買老野
但我自己覺得其實汁到好野

我都覺得唔錯 但如果無其他球員加盟又好難服眾

次次買親老野都有期望...
但通常入親都打唔返最佳水準

早幾年有靴蘭尼斯..上年有班尼加/簡達華

最佳例子維迪

依家係咁傳森多件中堅Skriniar

睇片真係睇唔出有咩值25m

同香港d樓價一樣炒貴哂

連球王片都唔精彩真係好大獲

今日睇個價仲貴
現金20m+球員(睇d球員價值13m)
一件垃圾要出成33m 高層真係白痴

“It’s done for Skriniar to Inter,” Ferrero admitted, speaking on Radio Crc.

"Meanwhile, we've taken Caprari.

Last week, Banega's representative Marcelo Simonian told TuttoMercatoWeb: "Sevilla? I am not ruling out any possibility. Not even PSG or other clubs," but has since confirmed to ABC Sevilla that his client will be returning on a three-year contract.

"That is it," Simonian said. "It is not complete because some small details still need taking care of. However, we are all in agreement. We are going back to Seville. For how many years? We have a three-year contract."

Gazzetta dello Sport report that Inter will today announce a new €20 million per season sponsorship deal with a Chinese company. The new sponsorship will go a long way towards the Nerazzurri’s Financial Fair Play cause, who with the sponsorship, will just have to find €10 million by Friday’s deadline opposed to close to €30 million. Today the Board of Directors will meet to confirm the budgets for the forthcoming season

如果係真，賣咗banega就夠皮

Walter Sabatini tells Inter fans “don’t worry” as the club is working on transfers, albeit “in silence”.

Skriniar 先借後買
Caprari 直接加盟

應該為避FFP

官方：班尼加重返西維爾

9m

差一球就搞掂FFP
快手賣埋p44同82啦
真正開始重建

唔係有人問c87咩，p44光頭好似好想留

B77其實都可以賣

no offer

p44 c87 not for sale，就到7月開新一年財政季度數簿，依加唔賣到時更加唔會賣。

Rano, jojo可以走

我知 永遠都有價冇市

我覺得呢件真係近幾年嚟講最好睇

七月似乎有大動作

60m打包 Pellegri + Salcedo Mora

原來係下個七月

Inter is thinking about the future as they found a double agreement with Genoa for the youngsters Pietro Pellegri and Salcedo Mora, both born in 2001. They have agreed that Inter purchase both players from next July and then let them grow by Genoa for the next two years. It's a potential €60m deal as Pellegri will be paid €15m and other €15m tied to the number of games he play, while Salcedo will be paid €5m and €25m bonuses, also tied to the number of played games.

c87好似可以賣
但82真係搵唔到人買

好似拖肥有報價 但得18m滿足唔到國米價

有傳國米會買熱拿亞買2名16歲球員 2個估值+獎金最高達60m

依家黎玩青訓

幻幻*

A deal has been struck between Inter and Pescara for Mamadou Coulibaly. The details will be finalized either tonight or tomorrow morning. Once Inter finalizes the deal with Pescara, they will start negotiations with the player's agent, Donato Di Campli, to define the player's contract.

實價20m, 獎金40m

拖肥否認

等，寂寞已夜深

Trabzonspor has shown interest for Inter's Gary Medel. The offer is about €5m and Inter has accepted it, the player's agreement is now waited for an hypothetic transfer. The player isn't entirely convinced by the destination and the agent is not very optimistic. By next Friday an answer is expected (regarding the €2.5m per season) while the Boca Juniors option isn't on the table yet as the Argentinean side hasn't made an offer

6月未必出到錢買人

After the second part of the last season spent with a loan to Cagliari, the club has decided to keep Senna Miangue. The Belgian 20-year-old left wingback has convinced the Sarde club to spend €3,5m to get the former Inter player.

又多3.5m

Skriniar體測

Di Mazio: 國米完成FFP 30m埋數目標

Di Marco 4m
Gravillon 1.5m
Miangue 3.5m
Eguelfi 1.5
Banega 9m
Caprari 15m

Skriniar已簽約，只差官方

由於過咗FFP p44將會多多錢都唔賣被賣

Caprari 15m

買Skxxxxxx果條數可能包埋😂

森多真係勁 1m買skriniar 20m放

終於可以開始買人大計

60m報價尼恩哥蘭水難

60m報價尼恩哥蘭

G96可能會借去德國史特加
報導指G96已follow史特加個Instagram

希望練勁d返黎踢走82

鳩射今日生日

好似係18m現金+球員(15m)
總值成3字頭

一向都係亂鳩咁買

50M 英磅可以考慮下既

我覺得可以bid下基奧特

30M？
亂賣都唔係咁呀！！
佢何得何能值 30M

其實我覺得係用嚟填ffp嘅交易，Caprari都唔值15m，可能係比錢佢地 再比返錢我地填數

睇數據好似唔差既
同埋好似佢係用波型中堅黎，睇定d

球市通漲....價格已經變左20M起標
叫得新星輕則30M..入得國家隊坐低50M

所以30M算平啦

睇英超果班轉會仲癲....
今朝有消息話般尼茅夫出30m入迪科爾
係新特蘭果個36歳既迪科爾呀

揾返新聞
原來係自由身轉會同34歲

又證明新聞佬鐘意鳩吹做大果市

agger, 睇返個市其實唔貴
只係同蘭奴一樣 會跌底同轉身唔夠快

Inter's transfer market is heating up. Gary Medel seems to be on his way out to either Trabzonspor Cska Moscow or Boca Juniors. Murillo also looks to be heading out, likely to Russia and Zenit to reunite with former coach Roberto Mancini. Ivan Perisic has been a hot name over the last few weeks. If Manchester United raise their offer from 40 million to 50, a deal could be in place. Man United could use Darmian as leverage to sweeten the deal but Inter are waiting on Man United's monetary offer before enquiring on the Italian right back. It is now in the Red Devil's hands.

Regarding Dalbert, despite the interest from Arsenal the player has decided to wait for Inter, as they are his preference. The Brazilian left back for Nice is one of Arsenal's biggest targets and are preparing a big offer. The ball is in Inter's court now to try and match the offer as they have the edge on signing one of Europe's best young fullbacks

7月1喇 國米今日先開始轉會市場
薩巴週未飛去法國同PSG傾下D球員邊D賣得(傳大陸佬目標係迪馬同拉比奧特)

Serie B side's Virtus Entella were spotted at Inter Milan's headquarters with a suspected deal on the line for Nicolò Zaniolo. Now a deal has been reached. The young playmaker is now an Inter player. The clubs have agreed on a 1.5 million Euro transfer fee. The deal will officially be announced next week. Zaniolo will go directly to Inter and travel with the team for their preseason tour. After a few trial games Spalletti will determine whether to keep Zaniolo on the primavera side or loan him out to another club.

又買幻齒 屌你，first team唔洗踢牙

原來skrinier入選euro u21最佳陣容，睇黎有d料

佩斯卡拉既Coulibaly可能唔會去國米(因為唔係踢一隊) 有機會去尼雞踢
同埋盛傳有意回購返Duncan返黎

0動作得幻齒 隔離又簽一件

仆街 對面簽幾件都硬野
陣容直逼蛆狗
屌你人地大陸佬你大陸佬做乜鳩呀

就快開始集訓 到依加都未簽到人 屌

阿狗搶Dalbert 我地仲未出價
簽到Dalbert嘅話我跳樓牙

人地洗大錢 我地呢邊就連果3,4m都減呢樣果樣
又話7月開始轉會工作 6月成個月白過

算啦，應該係大陸佬見上季比左咁多錢買人都咁嘅成績，都冇心搞，如果係有心，就一早有晒行動，隔離就係好好例子。我好妒忌隔離呀，個個都係好嘢嚟，仲要一早簽好晒，7月就可以開始夾隊波，又唔洗煩領隊適唔適應球隊。

要等光頭佬再加賣人過ffp

無計咖喎 預左

唔係話妒忌，但我硬係覺得隔離個財團鬼鬼地，好有之前啲中資味，玩玩下原來空心老綰

不過我都明，入主第一季係會出手豪氣啲

上年都係咁
不過人地入哂章咁
我地鳩買咁解啫

國米第一簽係免簽左拖連奴個後備龍Padelli

簽咗後備龍 Padelli

Fiorentina released a statement announcing they will take legal action after Borja Valero bitterly criticised the club.

An audio recording was doing the rounds on social media in Florence today, purported to be from the Spanish midfielder.

“I haven’t signed anything with anyone and if I haven’t done it, then it was more for the fans than the club,” he said while fighting back tears.

“I would like to come out in the open and talk, but I am under contract with Fiorentina and I can’t do it. I have always been honest, the day I can do so, I’ll hold a Press conference to explain to the people what really happened.

“I am still not 100 per cent sure I’m leaving Fiorentina, but I’ll certainly have to because I can’t take this anymore. They made my cry and lose sleep for weeks.”

This evening, the club released a statement effectively confirming it was Borja Valero on the recording.

“ACF Fiorentina inform that, in the light of the statements emerging from an audio message from its player Borja Valero and repeated in various media settings, the club has handed the matter over to its legal department for every opportune action.”

The player continues to insist he is being forced into a transfer to Inter, whereas Fiorentina’s position is that he will only be sold if he asks to leave.

Borja Valero recently got a tattoo on his arm marking the coordinates of the Ponte Vecchio in Florence.

洗唔洗啊

Inter continue their contact for OGC Nice's Dalbert

Negotiations have arrived at the resolution phase: they can bring Dalbert to Inter. For NIce's Brazilian fullback, the clubs have intensified their contact and are continuing. Inter's defense could be changing as Skriniar has arrived, along with the possible arrival of Dalbert.

有曙光

Manchester United, ongoing contacts with Inter for Perisic: the latest

Despite getting past their recent Financial Fair Play issues last Friday, Inter may still consider selling Ivan Perisic. In fact Manchester United continue to be in contact for the Croatian winger, but today they let the nerazzurri know that while they will make a new offer, it won't be at their current asking price of €50/55 million. In addition, the new offer may may not arrive immeditaly but rather be made later on.

賣唔賣P44?

技術黎講覺得唔好賣
但係佢好似有離心

球員想黎但球會認為賣佢去英超會搵得多過國米

去左參加沙排無左賽前訓練 有傳佢有心想走人
又有傳國米罰佢錢 但繼續留佢

用迪馬利亞頂佢 都ok

Inter working on closing Borja Valero deal before summer retreat: the latest

After welcoming Skriniar to bolster the defense, Inter continue to work on signing Borja Valero to improve Spalletti's midfield. The nerazzurri have made concrete progress to acquire the Spanish player, while their offer of €5 million plus potential bonuses hasn't changed, there is hope they can close the deal in time to have him join the team before the summer retreat. The optimism stems from Borja Valero mending his relationship with Fiorentina after the recent tentions. Now Borja Valero will have to speak to the Tuscan club, likely with Cognigni, to reiterate ha desire to join Inter.

In the meantime the nerazzurri are set to extend the contract of backup keeper Tommaso Berni.

有望星期四簽Valero

國米拒絕曼聯對P44嘅45m(連獎金達50m)報價。球員asking price為55m歐元，國米唔會減價或比折扣。

Medel應該返小保加

追左咁多日都未有咩大消息
開始心急

Julian Brandt係國米首選翼，但利華唔想賣

聽日應該官宣Valero同skriniar

btw Skriniar拎咗歐洲u21最佳11人

M24以前都拎過南美杯最佳新人

yes

m24唔差，係差啲火候，佢要拍啲大哥先勁，上季米蘭達勁佢連帶都勁，今季米蘭達差左佢又跟埋差

Zaniolo正進行體測

18歲，國米開幼稚園牙屌

以老帶新，又磨合幾年

國米係會on9到一係長放後備 一係放落青訓
新人? 潛力人? 呢d都呃我唔到

一係老一係新 簽唔到當打

U21中既中堅九成都係以反應行先..
即係似天才波，個人能力去做標波攔截
因u21前鋒多數都係玩個人天才足球

一打球會賽對班老鬼.好易被猜死

梅里路既反應速度係好.但失位極度嚴重
根本就係幾年前JJ既翻版
有理無理標波先.標失就回身追.
下下都要米蘭達去補位就好易被拉空中堅被後上插入單刀

梅里路仲有一個死穴係身高/身位
意甲班中鋒一埋拍，梅里路既攔截係極易變犯規..
呢兩季佢因呢樣野輸唔少禁區頂罰球同十二碼

Jens Odgaard has completed his medical ahead of his move to Inter. The Danish forward will join in a €1 million deal from Danish club Lyngby. FCInterNews.it have got a photo exclusive of the 18 year old sitting beside his agent, outside the medical centre.

但講真

35場91%PASS

SKRINIAR應該差極有限

計埋長傳
呢個STATS算係幾癲

MILAN - F.C. Internazionale Milano are delighted to announce that Danish striker Jens Odgaard has today signed for the club on a permanent deal.

The 18-year-old, who joins from Lyngby, has put pen to paper on a four-year contract with the Nerazzurri until 2021.

官方了

應該好過murillo
上季murillo真係現晒形 medel走埋 keep佢打正選實死

小保加：國米對Medel叫價太高

咁咪唔好買囉

學左雲ching玩幼齒

買黎但唔係放1隊有咩用

費倫fans喺Valero屋企外面集會，多謝佢嘅貢獻，同埋希望感動到佢留隊。

幼齒過2年想踢正選但冇位
跟住買走
幼齒係其他球隊開始上位變球星
Duo春
無限輪迴

官方左Skriniar黎國米 簽約5年 第3簽

第四簽 （計埋padelli 同兩個十八幼齒嘅話）

簽咗兩件幼幼

記錯 我當左簽一個

其實呢件唔差

Shortly, Borja Valero will undergo his medical visits, who will be preparing for his new adventure at Inter.

76.9%傳球係向前傳，92%傳球成功率
56%爭頂成功 上季32次tackle成功
數據係幾勁

呢堆數字...
好似每次有人加盟都會出現一堆好似好靚既數字

結果最後都

繼續睇淡等驚喜

Valero: 5m+1 bonus +goal bonus

3m年薪+獎金，3年約

yes... 睇數據嘅話好多二流球員都變一流
所以參考吓好了 廢事失望

星期一體測

sky sport: €5.5 million plus €1.5 million tied to the nerazzurri reaching certain objectives, the Spanish midfielder will sign a three year deal with annual salary of €3 million plus bonuses.

A propesctive operation for the future for Inter who look set to sign Facundo Colidio from Boca. An operation worth 6 million euros for this striker, who was born in 2000, and he is highly rated in Argentina. He will arrive in January. Inter, with their own blitz, have overtaken other clubs for this player (one of the clubs is Juventus). Another young player incoming as Inter is not only thinking about the present, but also the future.

準備簽多件幼齒 玩fm

國米想閃電簽左小保加16歲幻幻 6m
好多間大球會都搶住簽
國米搵j辛出面傾 有望下年1月黎

辛隊
不過都唔係即時戰力

低清j片 評為亞軍廷17歲內最強前鋒

Eder 番森多？

Emanuel Cecchini is ready to start his new adventure at Genoa. The Banfield's Argentinean midfielder, signed in collaboration with Inter, will arrive in Italy on Tuesday. He will arrive in Genova, but the Nerazzurri are in his future.

二十歲阿根廷中場，先借到熱拿亞，再返國米

未有可靠消息

Sky sport:

Dalbert-Inter, we could be reaching a turning point. According to Manuel Baiocchini, the player wants Inter so badly that he calls the president of Nice everyday to ask to be sold and also asks why the director of sport, Julien, isn't accepting his request. The director isn't even acknowledging the player's request but the president wants to please him because he has known for a long time that Dalbert wants nothing more than to join Inter. For this reason, the president has promised Dalbert a meeting with the director, which could happen as soon as tonight when the team returns to Nice to continue training. The possible transfer of Dalbert to Inter could be reaching a turning point.

Dalbert

INTER: 1 Handanovic, 24 Murillo, 25 Miranda, 13 Ranocchia, 58 Sala; 11 Biabiany, 59 Emmers, 7 Kondogbia, 63 Rivas; 92 Baldini, 99 Pinamonti.
Subs: 27 Padelli, 46 Berni, 89 Pissardo, 12 Longo, 31 Valietti, 38 Odgaard, 52 Rover, 61 Vanheusden, 73 Zaniolo, 74 Danso.
Coach: Luciano Spalletti.

WSG WATTENS: 1 Grunwald, 4 Gugganig, 7 Pranter, 10 Toplitsch, 11 Katnik, 15 Zimmerhofer, 16 Buchacher, 20 Kekez, 23 Kovacec, 28 Pelizzari, 42 Mader.
Subs: 25 Oswald, 12 Beccari, 3 Steinlechner, 8 Nitzlnader, 9 Santin, 14 Strickner, 17 R.Schneebauer, 18 N.Schneebauer, 19 Neurauter, 21 Jurdik, 29 Zangerl.
Coach: Thomas Silberberger.

11點半友賽

Pinamonti Rivas
新加盟Odgaard Zaniolo
史巴列堤

睇下半場教成點先
BTW重點J Pinamonti

得一條FLASH LINK

國米個fb有直播

Murillo轉型打閘啦

啲後生passing好差吓

大便真係好差好廢

Pinamonti GOAL

左後個Sala好搶鏡

pina可造之才

baldini幾差吓 成日傳斷

有次爆得好靚 但最後果下傳 真係柒哂

Odgaard勁到

錯失空門...

但真係幾勁 好有潛力

Valero 到咗米蘭，準備體測

聽日有望開始集訓

Dalbert

國米出15m+bonus, 而球員解約金為30m，但因為球員極想嚟國米，所以呢個offer有望unlock個交易

講咁耐終於嚟

尋日友賽有人著呢件衫抽祖記

Valero

屌 係valero就好心唔好玩呢啲嘢啦 係人都知啦

eder naga p44 gabigol b77 仲有jojo 聽日開始加入訓練

說好的大野

史巴列堤

回購古亞連

p44賣咗未？

傳說曼聯肯出50m了
當然會係計奬金先有50m

有傳光頭佬優先同佢傾傾先決定 但前提 光頭佬想留佢 不過國米都係企死55m不含獎金

不了 繼續吸毒氣啦

上場熱身賽係咁出鏡既左後sala受傷返左米蘭

小保加主席証實左 呢個新仔妖人去國米

火焰射球去銀河

之前經理人話佢想去森多 返意甲

加價？
一路都係聽嗌價50m

我傾向夠價真係好賣...
下定決心放棄打433啦
伊卡迪唔啱打㗎喇

唔知呀 呢排又見報紙佬張個價升上55m
但下季光頭佬講主打4231... 希望野返羅馬隻3421
伊卡迪大把球迷都唔like 但有價無市 無人要...(可能因為無機會入到國家隊)

羅馬有迪斯高爭頂開路...
伊卡迪做到呢兩季就唔會得個斬字

正箭頭個「1 」伊卡迪真係唔啱佢架

除左長友好想睇下呢手牌係光頭佬手發揮成點

但有機會圖入面5個都走哂
離隊LIST傳到十幾人

傳國米可能出32M違約金買皇蘇後防InigoMartinez 開4M年薪

又係同祖記爭.....
不樂觀

p44單嘢：曼聯報價距離國米目標價爭9m英磅，依加曼聯賣走咗贊奴沙（9.8m)，可能再報價。

Dalbert愈嚟愈接近國米，因為球員非國米不嫁，交易總值20m歐元（連獎金）。

原來世界上仲有呢啲球員，會排國米>英超列強

睇嚟係堅，曼聯個款志在必得

老實講 我唔多想賣佢，史巴其實幾識玩邊線 但佢又係陣中少數有價有市

Yerry Mina, 新名

佢走應該會嘗試買迪馬利亞
名大於實

我發覺近季印親邊個
嗰個下季就會走
高華錫 P44
利申 無印過79

唔想要迪馬，好撚唔專業，一有問題第一時間係諗跳船唔係自己努力啲

迪馬唔睇好x2

係意甲掘下球員好過
而家新領隊全隊都要夾過下
我覺得揾返意甲兵打好陣式
到時先再個別大手買人...

而家下下"星/名"行頭
總覺得會繼續伏落去

今年印82啦

我都覺
最好j一定係keita 不過點都無我地份

睇完實物，今年主客design都麻麻
應該都係印主場算 bar code米蘭

keita係好丁 但佢講到下年免費過祖 點會有份
迪馬又無左之前果係皇馬踢果種球風 黎到咪又係變蟹 應該仲衰過回購K10

中場黎講
JM
Valero Gag
K7打後備 呢個組合應該夠砌
但C87 跟住P44又走 所以下年對翼應該係災區

仲未有個可以爆得又高速既翼
幾時先買翼 左閘同中堅(Issa Diop)都差唔多傾成
尼恩高籣 羅馬準備同佢續約唔比佢走
快手買翼啦好嗎 但千其唔好要迪馬

奧光頭：P44目前訓練非常好，國米唔會考慮曼聯對佢嘅任何報價。

傳邦奴治走，米蘭雙雄都有興趣

國米唔會啦

玩完
前線三巨頭繼續坐穩正選
鳩下鳩下又一季

又係隔離街

YES
P44無咩所謂 I9同C87真係無眼睇

回家啦

隔離街Done deal啦 國米今個轉會成碌葛咁

國米都唔會點同祖做交易啦
7月過左13日都係得個吉

光頭佬係練習不停暫時分組比賽 係咁同C87講我地要踢地面波 係咁屌佢D燒味

9981斬嘅野

其實睇佢打國家隊會 cut 入中路搵食，返到國米就獨孤燒味

最新傳軌打死都唔賣馬迪比49000
£34.5M 賣過黎國米

另外隔離蘭會買蛆記幫老師

第十個 ？

邦老師傾成左啦 6-6.5m年薪

佢同屌帥不和

已經好攰
唔想再追國米轉會

因為好多都係鳩吹+垃圾高層

吹到幾億幾億，咩柒都未買到

買左好多未來新星

x2 唔追了

薩巴玩開潛力妖人
但國米既垃圾高層奧西里奧 死要同人講價同拖時間
班大陸佬又唔撚炒佢仲同佢續約
睇黎唔到最後都唔簽人 好似幾年前文仔教咁 最後果星期先簽3個

RANO 5M5去西布朗

先知個時咪同狙做過生意lor

老老實實我覺得買得過
意大利國腳, 唔使適應, 頂到波
仲係我地最需要既中堅位
無用既原則可以放埋一邊先

我想要拉素個菲立比安達臣

原則呢啲係自欺欺人，用嚟掩飾自己廢嘅藉口黎
賣靴蘭尼斯同買伊巴又無人提呢啲嘢 根本係唔夠醒

但係賣靴蘭尼斯真係一筆抵生意 有人送錢執呢件垃圾走

每次轉會工作都咁差，明知c87同防線需要補強就遲遲唔做嘢，買幾件即食嘅比我地班球迷睇下都好呀，難怪我地條復興之路咁難行

個問題係過幾年班希望之星想踢正選但又冇得踢
賣走哂左發光發熱

光頭佬打4231最重要就係2隻翼
而家得p44係似樣仲要好大機會走埋
傳咁耐都未傳到翼位
係咪又想臨開季求奇買2條友當左

薩巴証實左追緊尼恩高蘭 但羅馬唔放
山神國米出得起錢 但球員唔想黎
同埋話會選擇性買人 唔會買AC咁用大把錢買一班人
Dalbert果邊 尼斯慢慢推遲轉會

吹到P44換Martia ON9 邊有人會換

dalbert喺自己facebook share咗篇聲明話點都要嚟國米 嚟緊幾日會有好消息

咁著數
屌得過呀喂

隔離蘭就快簽夠一隊
而家吹緊簽埋Andrea Belotti

買邦路斯咪一樣超抵生意
轉會市場入面有歐冠決賽級數而又肯唔打歐冠既高大中堅
你數下佢之外有邊個買得到?

對國米轉會真係好撚失望

迪馬利亞, 盧卡斯 9up左咁耐都唔見影
我真係唔明有咩要傾咁耐
有心買既一個電話咩都傾完啦

lukaku, j洛, 杜格拉斯, walker, 托利素呢d大deal都早早搞掂
國米連個valero都要幾個星期

有無咁撚垃圾, 咁撚呃飯食

國米有錢有名都不及有廢既轉會高層

蛆係咪已經搵到人頂邦老帥
好難想像會冇啦啦放個後防重心比主要競爭對手

傳召回卡達拉或買文路拉斯

footballitalia‏ @footballitalia 30m30 minutes ago
More
Anthony Martial could be the key to #MUFC getting Ivan Perisic … #MUFC\

中場方面傳緊維度

維度講左減薪續約

同屌帥炒大鑊
迫住放

之前見到一單訪問話唔會去死敵國米

國米想同利記搶 提前55m違約金(下年先有用)買紅牛個基達 借比紅牛1年下年先黎國米

無LINK睇場友賽?

jojo 8號
mario 10號

有LINK嗎??

10 號比中場都岩既
Jojo 借左出去無理由hold 住10 號

我搵到得蝗LINK

對德乙都輸緊2球

攻勢由後場發動到中場再到前場幾好 但係就唔入肉
可能因為中場踢得太差 尤其係k7

條中場廢撚到死
下下交波送比人 光頭佬好快比呢隊整走

k7差到嘔 波傳唔到 又帶唔到 連護波都無埋
mario g5狀態都差
g96有時太想表現自己 可以交都無交

今場全部人仲差過上場班青訓仔 班青訓仔最起馬知咩叫傳波組織
呢班人 睇黎呢季又係7-10名

saba尋日講咗欣賞Vidal, 拜仁知道咗，依加準備傾續約縛人

尼恩高蘭都係，岩岩傾完續約

原來呢啲就係working in silence

Holy 咁有咩人黎

Dalbert情況比較樂觀 嚟緊幾日會有消息
法國尼斯左閘 上季大放異彩 如果唔係合約set咗30m違約金 實唔輪到我地買

今場全部人仲差過上場班青訓仔 班青訓仔最起馬知咩叫傳波組織
呢班人 睇黎呢季又係7-10名
咩人都補強唔到 班廢柴呃飯食就留低左係到
琴晚場波一眼睇哂 D轉會真係慢撚到

咩人都補強唔到 班廢柴呃飯食就留低左係到
琴晚場波一眼睇哂 D轉會真係慢撚到

P44
自己離開左訓練營

牙痛 真係屌鳩佢

Luciano Spalletti is confident Inter “will keep their promises” on squad reinforcements, will bring Ivan Perisic to China and is “working on” Radja Nainggolan.

The Coach spoke to reporters after a 2-1 friendly defeat to Bundesliga 2 side Nurnberg.

“It went well today, because the important thing was to avoid injuries. As for the game itself, at times they tried to do what we discussed in training, in others they didn’t and got stretched out, so this is all good material to discuss.”

Suning Group director Walter Sabatini said yesterday that the Nerazzurri would bring in reinforcements from the market.

“I feel reassured in every way. Clearly we had some discussions and when you make a promise, you have to maintain it, so I am confident it’ll happen. Because those two, three, four players we need to put into the squad don’t necessarily have to be top champions, but simply completing the team in those areas that are lacking.”

Perisic was absent from today’s friendly because he visited his personal dentist in Croatia. Amid Manchester United interest, does that mean the winger won’t be going on Inter’s pre-season tour of China next week?

“If nothing changes, then Perisic will come to China. He had an abscess in his tooth and it was clearly visible even to the naked eye, so he preferred to go to his personal medic who has been seeing him for a long time.”

This evening, Nainggolan is having a meeting with Monchi to discuss a new Roma contract, so are Inter still pushing for the midfielder?

“That is something the directors are working on. As I said, we need to let certain situations mature and Nainggolan is one of them. It has been talked about and the directors are keeping that in mind.

“We’ve got a good team with many players who haven’t expressed themselves to their full potential and those who arrive will help complete the side. We don’t need to have an extraordinary transfer market to aspire to the top four.”

留名睇一個都買唔到 光頭佬劈炮

一定係

K7 傳失好多球
傳既路線ok, 可惜力道唔岩, 同無諗過對手會截

但個兩球, 新龍係最大問題
開短係教練指令, 但傳俾K7呢個選擇好差
明明有5個Option, 一般呢D情況都俾兩閘, 仲要錯一次都唔識改

而家咩中場都買唔到 想要既隊隊都唔會放
而家變左上年既車要左閘咁 比人食高價....

尋日場波真係呢

今日傳keita, duncan

2個都好有用
傳duncan想返國米 因為可以做主力
keita就可能成真 無參加友賽 傳佢黎緊米蘭

今日最大單既新聞係 華西想先租後買干度 國米比佢走

唔好咁大希望
keita嚟到我跳樓

玩咁大呀師傅，傳得幾行22M+BOUNS，十條命都唔夠死呀

轉會野一日未有圖有真相 一日都信4成

印尼佬唔做主席

少主準備上馬

幾時先肯買閘呀 兩對閘柒左好多年

長友佑都到2046

Vecino

國米比24m違約金，球員同意咗，依加好接近完成

啲外國球迷好失望

keita返咗拉素
又一單鳩吹

執返條命

想睇人跳樓都咁難

根據傳統要賭J先有效

但而家吹到只差轉會費 唔知真定假

垃圾米體話琴日影到keita同經理人係米蘭同薩巴傾緊野 國米出20m+獎金 拉素企死25m

Tommaso BERNI
Samir HANDANOVIC
Daniele PADELLI
Marco PISSARDO

Cristian ANSALDI (will fly out to meet up with the squad once his recovery is complete)
Danilo D'AMBROSIO
Joao MIRANDA
Jeison MURILLO
Yuto NAGATOMO
Andrea RANOCCHIA
Milan SKRINIAR
Zinho VANHEUSDEN
Federico VALIETTI

Iglesias BORJA VALERO
Marcelo BROZOVIC
Xian EMMERS
Roberto GAGLIARDINI
Naval Da Costa JOAO MARIO
Geoffrey KONDOGBIA
Rigoberto RIVAS

Gabriel BARBOSA
Jonathan BIABIANY
Antonio CANDREVA
Citadin Martins EDER
Mauro ICARDI
Stevan JOVETIC
Ivan PERISIC
Andrea PINAMONTI

辛頓傷
照咁睇P44大機會留隊 除非曼聯果邊有驚喜報價
Jojo都係 西胃耳唔比足12m就唔洗走 亦都應該無人買佢

去中國差不多full team咁濟 希望夾到腳

都六月中了，還未簽到球星，但國米撚說：「不緊要，依家努力搵銀填數，第時過咗FFP你荒（慌）無女？」

結果，國米撚賣了一個又一個球員，搵夠贊助；接近七月時，發覺隔離街都洗撚咗成億，原來六月尾係買球員既好Timing。國米撚依然一個，但他說：「不緊要，即將係我地踏入七月大展拳腳既時候，亦係我地稱霸意甲既開始！」

國米撚耐心等待，七月頭（傳FFP已完），七月中，七月都就過去了，依然簽唔到球星，只簽到一堆幼齒和廢老。但他終於達成了心願，賣走了班尼加同一眾二打六 － 賺夠30m過FFP。

國米撚等到八月，開始疑惑：「點解我地已經過咗7月FFP大限，但仲係簽唔到球星？」更令他驚訝的是，意甲不少大牌都簽咗其他波，但那些球隊都係中資喎，例如，邦老師既球隊都係中資，老闆只係香港商人，比蘇寧在中國名聲既足足少了幾倍！點解？唔係過到FFP成為有錢波就有球星既咩？

不知不覺國米撚等到了二零四六年，隊波已無什麼出明球員，自己渡過一個又一個既轉會窗及煞科戰。

國米撚年老了，孤零零一個坐在梅亞查球場，回想一生：「國米曾買過什麼？球星的姿態是怎麼樣的？球星加盟奪冠既滋味係點架？意大利啲報紙佬不是經常發帖話：『六月時唔好浪費時間，第時有錢你荒無球星咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

睇到都驚
呢篇好岩一到夏/冬轉會用

上季佩斯卡斯（Puscas）射入致勝球，幫球隊Benvenuto升上意甲，嚟緊佢會繼續留效意甲升班馬，而國米對佢係有回購權。

佢接受訪問時話自己想射入好多好多球，幫助到球隊，但就拒絕預計球隊能夠走得幾遠。同時佢話自己嘅夢想係重返國米：「我仲記得我喺國米嘅首戰，身邊係有甘比亞素同J辛尼迪呢啲球星。國米係一個好好嘅家庭，有好好嘅陣容，同佢地一齊踢波係好好嘅事，因為佢地比好多建議我。」

「我嘅夢想係重返國米。我來自國米，我想再返去呢個地方。」

講開國米青訓撚
大家點睇Longo?
我玩FM佢打得唔錯

前鋒longo? 一生外借 年年返嚟踢熱身賽
舊年返嚟踢咗場覺得佢好有火 但始終技術平庸 遠遠未到一隊質素

jojo b77 干度 p44 m24 呢幾個會邊個走

無，賣唔出

國米到咗南京 之前古亞連見咗james 唔知今次會唔會同國米班fd子見面 順便說服史巴列堤收購佢呢🤤

買古亞連咪得 洗乜J尼恩高蘭

agger

自問自答😂😂😂

打j打到痴左線

央視批評蘇寧買國米係非理性投資 涉嫌洗錢行為

收嗲啦 又要發足球夢又咁多嗲 隔離街咪仲非理性

隔離係外國公司
借既係美國基金

今季轉會真係無眼睇

拉素與基達鬧翻 國米趁虛而入？

前幾日拉素翼鋒基達私自離隊前往米蘭會女友，之後加盟國米嘅謠言滿天飛。今日拉素對陣Triestina嘅友賽中，基達連後備都無得做，要自己一個做體能訓練。據說呢個決定係拉素同主帥恩沙基共同作出，為咗向國米傳達一個訊息：基達嘅未來會由拉素一方決定，無人能夠介入。

隨即基達喺自己嘅Twitter到表達不滿：「我已經準備好晒！我隨時都準備好貢獻我嘅價值同專業，但今日球隊決定唔出我！」

即上Facebook尋找「古亞連生活頻道 Guarin Life channel」獲得更多資訊！😆

突發！迪馬濟奧話Schick好有可能嚟國米！

【Working in silence？】舒希克有望加盟國米！

早前接近加盟祖雲達斯，但因為心藏問題而體測失敗嘅舒希克（Schick）無緣加盟祖記，如今球員再次成為轉會市場搶手貨。

唔聲唔聲真係嚇你一驚！據意大利天空體育記者迪馬濟奧指，國米同森多利亞已經就球員轉會進行會面，並且達成協議，轉會與否視乎球員能否通過體測，而相信於一輪休息之後，球員身體狀況會提升不少。

WOW，大家又點睇呢單交易？

震驚全意球壇，竟然係國米呢隊姑寒波！

鄰國d野係咁上下
完全冇標準
鍾意就捧到上天
得罪左佢就又拉又鎖

仲買 d前鋒爆哂位

K7可能先租後買去華西

傳希克, 基達, 維西奴, 戴拔都接近

中堅仲未有咩明確消息

劉德華.jpg

未簽約都唔好信

一日未黎米籣都唔係好信 國米高層一向都同你鬥拖

sorry，我唔識野，上面個埋我淨係識基達，有冇英文名提供

Schick, Vecino, Delbert

其實我地都幾常買呢類睇上去有潛力既後生，但近幾年既都失敗收場

唔睇下相都唔知原來手機仲係到
喲瘀血永遠都清唔走
外借,返來坐半季,外借無限loop

中堅咪買左MILAN SKINIAR 囉

K7
希望今年可以打起G5同G96啦

好似話唔夠

好似話要買個即食既有名中堅

米蘭達都唔夠？

米蘭達跌咗好多 另要搵多個拍佢

仲有 班垃圾高層覺得佢老

上年傷完出返黎跌左watt

其實睇返成場波佢可能好掂，但次次出事都係佢突然犯錯

今晚睇國米比04 炒

04

快手推爆佢開新POST

回覆失敗

推